不規則分享 | 化妝品+護膚 7

Continue
Skinfood christmas

Colourpop個個係買滿us30 免運
打錯

即係正常嘅妝係唔會hi到成手粉

想問下買左雪肌精既絲打們
佢隻碎粉係控油定偏向保濕既？

求粉底液推介中性偏乾肌，遮暇度要高同好持久，唔中意成日補妝，筆直$400樓下

乾肌絲打用緊邊集primer?
想要保濕

ba話唔控油 myv系列都係啱乾肌

偏向補濕
利申：混乾極易敏感肌

Dior 有出matte 指甲油
Opi都有出matte coat

但我覺得指甲油都係令令地好睇

梅子色胭脂係咪要好白嘅皮膚先上得好睇？
見到three 5號色好燒

買一送一無左喇？

夠30就free shipping 好正 我又唔常用眼影 左度右度都諗唔到夠50蚊

有無絲打用過ysl serum fdt ? 聽講佢coverage中上又岩保濕 想試 但好貴

工作環境極度污糟 搞到我不停生暗倉 又毒喎啲暗倉 好辛苦 有咩方法可以解決到

Matte面好似好污糟 有灰塵咁

返咩工咁慘？勤啲洗面
爆左倉儘量唔好茶啲太滋潤既野
去做下facial
前排我工作環境又係極惡劣 又唔夠訓 岩岩去完清暗粒清倉 而家塊面真係正常返小小
一個月做兩三次希望會好啲

同問，到左冬天又要轉過隻新primer

比絲打們燒到仲諗緊sogo要買p&j底妝定等part2買雪肌精
但聽講雪肌精個口係要倒出黎好似唔係咁方便 ?

絲打們，想請問你地講個隻雪肌精粉底（深藍色樽）個款幾銀呀？比你地講到好燒呀

同問 工作環境都係極度污糟 係咁生暗粒同石頭瘡

成面粒粒又有暗瘡，搽粉都粒粒突突咁，下巴腮位出唔停，又係好似你咁用過gel+ 同杏仁酸，之後敏感仲衰過唔用。把心一橫晚晚用skinoren(啲人話日頭搽會好啲，但我覺得日頭有化妝搽佢會有啲乾)，佢都係酸類野黎，如果gelplus咁吉你都用到呢個只有少少吉，之後過左一排洗面摸自己塊面好滑無再出粒粒，但都keep住用無出過啲咩大粒暗瘡

如果怕死既一係去睇皮膚科... 但之前有朋友睇皮膚科都係開呢支野比佢咋嘛...

$340
碎粉$305
Base我冇買唔知個價
買滿$1000送細碎粉同埋3樣旅行裝護膚品

CT出咗新色啊 好燒

我用mufe 保濕step 1
感覺良好

用緊three advanced harmony primer （elegance)同 lm hydrating👁
Three比lm好

絲打，呢款岩唔岩沙膜肌用啊？
我乾到lm hydrating都唔太夠用

想問下大家會唔會識單粒eyeshadow係同visee pk-3眼影盤右上果隻香檳色類似

打底/單搽都好靚，但好驚用哂啊

製衣業 好多塵飛黎飛去又好多布碎呀垃圾呀個啲

lm

我都係乾肌🤦🏼‍♀️乾都喊
Three同lm依兩隻都係skincare feel既primer
但three入面有d潤膚油👁用完個feel有小小似用完haba個精油
但lm 就是一個比較潤的cream

不過如果真係好乾🐱淨轉個primer都唔掂
👁個碎粉真係好緊要，想當年跟youtuber用lm 個個loose setting powder，其實佢真係完全唔適合乾肌👁次次用完個妝過幾粒鐘就乾🤦🏼‍♀️用量一多小小就出暗粒😄而家轉了碎粉😆成個世界都美好佐

但我姐油肌用lm loose setting powder覺得很好用的👁🖕🏻真係人夾人

唔該晒絲打，星期六會去朗豪坊試下色先
應該會入手

荃灣citywalk sasa已經無曬visee限定盤
睇sample幾吸引

你用左幾耐到先好翻 同埋係咪唔會斷到尾
我用過the ordinary 支acid都無感覺 又唔吉又冇點好咁 每日見到自己個面真係想喊 如果係好嚴重 都可以把心一橫食a酸 但我而家狀態又未到好嚴重 搞到都唔知點好

同感！！
我都係用唔到lm碎粉啊
乾到積哂線咁，顯哂d紋出黎
我岩岩轉左用雪肌精碎粉，叫做冇乾到裂啦，但未去到保濕
另外我都有haba油，等我試下溝base用先
絲打轉左咩碎粉唔乾啊？

被你地燒雪肌精燒到體無完膚 本身有RMCA碎粉驚用唔哂同埋冇用開base 絲打們建唔建議入佢個粉同base

早排去左塞爾維亞旅行，去到都忍唔到求其買左啲野 分享下啲本土牌子

當地牌子aura，

覺得個blush顏色好靚秒速放落籃，大概hkd28，驚有色差所以加埋pw38對比，呢幾日積極使用中，
個highlighter 都係試完色求其拎一餅，應該都係差唔多價

同牌子遮瑕液，塊面黑買左最深色，買左兩枝唔知點處理好因為我覺得都係要買返the saem

果邊有間舖買rimmel 好平，補左兩塊stay matte powder之餘又順手買左塊blush

雖然係意大利牌子，不過響wycon都買左兩枝liquid lipstick ，求其試色求其買，一枝glossy一枝matte，matte果枝應該會多啲用因爲啲色日常啲

好想繼續買blush

Blush 好靚

要有啲耐性，開頭我諗一兩個星期無乜特別明顯改善，但用用下係會唔記得左自己有皮膚差過，我好癲，會搭lift襯個啲大燈射落黎近睇下自己啲皮膚作準
呢支唔係skincare黎，真係藥物黎，不過就無嗰啲抗生素咁會搽到純左，我依家隔晚先搽當keep住保養咁，連男朋友都話我皮膚好左好多。另外，我有改變飲食習慣，飲好多水食生果同埋唔食煎炸野先keep到。鬼叫唔係天生麗質

a酸有副作用，盡量都唔想用到，同埋唔係人人食都work, 咁5050我緊係試左啲無咁大傷害性既野先

blush好抵買好靚呀絲打

個highlighter都好靚

AQMW 碎粉80😆👁佢同cdp 80%相似度🙊我兩隻都有，兩隻粉都勁細🐵因為粉既粒子好細🤣唔洗用掃上，用粉樸瘋狂樸上面👻👻
如果要比較cdp再保濕d，相對地冇咁控油，夏天用AQMW較好😆但其實AQMW 一d都唔乾咖👁
我今日買雪肌精粉底個時，試埋新出個個碎粉👁感覺都唔錯

同意lm碎粉真係好控油好乾
由以前用第一盒個時塊面都仲識出油 會變奶油肌
用用下就乾到顯晒紋 可能自己又重手
慢慢乾到油都冇滴
家下就算上好薄一層lm碎粉 都乾到裂

得罪講句
用emoji真係好柒
成個弱智咁

真係好撚柒
咁都無人屌？

我覺得自己買化妝品成日走歪路 之前用左八百幾蚊買成set LM完全唔好用仲敏感

Logic paradox
呢個post係不規則嘅分享
變左有自由用emoji，有自由屌人用emoji
有自由屌返轉頭做乜屌emoji

我純粹覺得點解係用眼
不規則本身唔係一個規則嘅概念
但你都有自由可以話佢係一個概念

都係睇下你點睇

Laura Mercier 保濕款
真係無得輸

我想問下呢到有冇人用過medicube個紅線系列

前幾日先買左set lm 仲期望佢碎粉 我乾雞

沙漠乾肌真係好慘啊
AQMW係under cosme decorte?
有d興趣，但可能要清下手頭上d粉先

詳細就係呢幅圖

一係用emoji係柒 a
一係用emoji係唔柒 b

一係屌 c
一係唔屌 d

有人個combo係 a+c
有人係b+c

但其實咩combo都無實質對錯
所以有不規則嘅討論空間

如果講虐殺 吸毒咁
就會失去空間
當然實有人覺得有討論空間

就是這樣的感覺。。。

如果我要清手上啲粉
日日化我都起碼五年唔使買

講得岩等sogo thankful week完左之後去試下色先

gel plus 對鼻嘅黑頭有無幫助？
邊度買到$200樓下

decorte蝴蝶蓋面嗰隻都超級唔乾
乾肌表示冬天用最啱添

粉刺白頭同暗粒明顯d
黑頭始終好頑固，可能要用多一排
邊度有咁平我就唔清楚了

我認同人人都有自由發表意見，但唔好用左得罪講句就當自己真性情咩都講得攻擊完人地都當無野 我覺得絲打咁講野好惡

可能我衰無耐性 因為成日想快好
我都係想真係到最後關頭先a酸 始終唔知對自己work唔work 都係淆底 點解人地啲皮膚咁好
Btw你個支係邊度買？

自推

其他絲打既分享又冇comment過
一見到emoji就衝出黎屌
果位絲打真心分享，內容有邊忽得罪人
就算睇唔過眼都唔洗咁樣講野既

藥房買平啲170左右，但唔係成日有貨，萬寧屈臣氏都有不過好貴好多 台灣買70，所以去台灣會入定貨

唔好意思呀
其實我係買雪肌精粉底個陣個ba問 我係唔係睇完forum黎買先至見到依個page個户口啱啱先開咋
一直都冇玩過任何forum 唔理解大家既溝通文化，多謝大家提點我，我學緊咖啦
哈哈大家唔好動動氣 做人放輕鬆～

好想買LM base
大家覺得佢第二期thankful week既set裝有無邊set抵買？

有冇絲試過喺gmarket買過w. dressroom香水
個網show香港運得但我驚俾完錢運唔到

之前都上過無啦啦係咁生粒粒 搽乜都唔好
之後爬文睇人分享 去左做矽針先好返

運到呀 其實w.dressroom好似係衣服清新劑 不過我都當香水用

我乾肌, 冬天粉底老公
好好用

我都搵緊真係有用既eye cream
化得眼妝多 好多幼紋
聽人講filorga好用 但佢唔平
所以想睇下有無人有推介先再買
之前啲絲推過Q10歐美版 用完無得別

Missha christmas

真心

Prism

Canmake新色？

幾平
有無咩味推介 ？

新人加入
有冇絲打用過foreo
呢排出左好多暗粒唔知點搞

絲打用開既幾錢，邊到有？

我都係，最近買左HR prodigy eye serum，之前見有絲打推話去眼紋好work，但未送到
全面用既serum想知有咩推介，而家用緊果隻唔知點解有閃粉 好想快d換左佢
同埋想知有冇人用skII神仙水會敏感紅腫？
有冇其他substitution?

用過啦 考完DSE（2014）用到而家
仲記得用暑期工份糧買
我係用藍色Luna，觀塘友誠買（水貨）
我啱啱開頭買係日日用既
時至今日就一個3-4次，通常係想洗得乾淨d

我有時用完peeling既mask
會用完佢再過水
之後用黑頭針會冇咁咁到野出黎
可能已經幫手清佐好多

我覺得佢對暗粒,粉刺有用既
但一d 重災石頭暗

用過啦 考完DSE（2014）用到而家
仲記得用暑期工份糧買
我係用藍色Luna，觀塘友誠買（水貨）
我啱啱開頭買係日日用既
時至今日就一個3-4次，通常係想洗得乾淨d

我有時用完peeling既mask
會用完佢再過水
之後用黑頭針會冇咁咁到野出黎
可能已經幫手清佐好多

我覺得佢對暗粒,粉刺有用既
但一d 重災石頭瘡大暗瘡冇作用
用完冇差過冇好過

我用佐咁耐都覺得值得買既
用佐咁耐真係冇試過用曬d電
同埋買mini 已經夠做
Luna個雙面按摩模式作用唔大
基本上我都冇用過

請問下有冇絲做過laser去印？
近排有間sell我八千幾laser+保濕treatment （total10次）
算唔算貴？ 我去試做完一次之後皮膚係滑佐白佐。但都有睇過人話做完laser塊面會更乾？

有無鍾意用粉餅嘅絲打
我用粉底液/bb cream個類好易出暗粒
聽講粉餅無咁易出粒粒?
乾肌絲打們用開邊隻粉餅架?

Kose粉餅

kose嘅esprique?邊隻?

台灣平咁多 不過都係去藥房睇下先 唔該曬絲打

係呀 新出個隻
有多小小資金既可以買benefique
個粉會再貼d

比你地燒到雪肌精碎粉

但我盒mufe 用左成年係好似岩岩開咁多
好想買又唔想制做垃圾

colourpop super shock blush 有無咩色好介紹

太好啦，原來有人同我一樣中意kose
benefique 喺邊度買到？

salala beauty買150

Soho thankful week 忍唔住買咗兩個胭脂
買一送一實在太抵

我萬寧買咋

我有做緊co2 fractional laser
主要係毛孔、凹凸洞、膚色不均
做完果排會乾d，但都平衡到油脂分泌
做好保濕就冇問題
我個價錢係$3500，5次
佢話10次係完整既療程
但我冇好大皮膚問題
絲打你果款咩laser?

mufe乾d
我沙膜肌用用下都擺埋左一邊

係靚靚化妝品

有無人用緊lm新果隻flawless fushion粉底？ 聽台灣人吹到話係咩2017最受期待既粉底，前幾日趁sogo thankful week就買左黎用，用左幾日，上完妝果下係靚既，但office 坐左陣之後，覺得乾左啲之餘持妝度亦唔係話十分之好，同埋都係照樣出油 落埋primer會比較貼少少，唔落primer仲衰，返到屋企個鼻浮曬粉
咁樣係咪姐係隻粉底乾得制？用呢隻係咪唔應該再查碎粉

利申：混合肌，之前用covermark草本

我有呀 覺得薄得黎又有coverage
持久度係ok 但唔知係咪而家用太乾
去完一日街照鏡近睇係浮晒係d毛孔位
不過真係近睇先見到
所以整體黎講我都幾中意

追左咁耐post第1次留名
近白曬黑左想白返D 上網睇見到都多人推kiehl's
呢set野抵唔抵買阿?

coverage我都覺得唔係特別高，同我之前用covermark 唔係差好遠，都係要加啲遮瑕係黑眼圈位，完妝出黎個效果唔係差既，望落去都幾滑，但可能我對佢期望太高啦，始終有少少失望 你係咪都係照上碎粉？我諗緊其實佢本身mat既係咪唔洗上碎粉都可以？

hr係我推嘅
我嗰盒就用完 原來勁足料咁大罐一路到底都裝滿
之前filorga又係大盒不過得三分一有嘢

antiaging 訂咗er prevage精華諗住一試
因為佢枝prevage eye serum真係太正

都係KOSE的

絲打想買邊隻base?

係咪pk800啊??
我之前都買左呢款br304 + br 305

kiehl's主要係去印、均勻膚色同睇落透亮d
未必真係美白到
利申：用完兩支

我有上碎粉呀
一上完粉底我自己覺得真係幾flawless個finish幾靚

我想要original 個款

唔該哂絲打 有無試bobbi蟲草？ 聽講都好好好好

不如開個telegram group？

有咩係到傾咪得
無咩必要開tg gp

尋日比絲打燒着左去sogo買bm嗰set blemish remedy foundation
個ba幫我試上手嗰陣好靚 所以就順便買埋佢個碎粉
但係唔知點解今日用上面覺得成個效果唔係好出 好似上唔到面咁 同我諗嘅完全唔同
係唔係我上得唔好所以先咁 明明我都跟左佢教我個方法
有冇絲打可以教下我點先上得好啲

個ba 點教？
試下上左碎粉先再上bm remedy

佢叫fotona激光
佢話個package係10次8500 20次15000
係激光後加個補水療程咁 所以黎問下普遍個價係咪都咁上下？

我都買左
第一次用自己平時方法上
又浮又乾又顯毛孔
之後我試
Remedy primer -> 遮毛孔primer -> 碎粉 -> 打圈上remedy fdt
個ba話想要coverage 就打圈再上多層
最後個finish就好貼 近睇都冇毛孔
出完街返屋企都仲完好無缺

中性肌 日日做好補濕

新手入嚟say個hi
呢排睇完chinchin個3ce review 之後完全係被燒到
我覺得隻唇釉好正
睇完之後日日心掛掛
唔知仲有無貨

碎粉我用lm 礦物碎粉
上少少就夠

試過唔同牌子嘅咁護膚品、化妝品，近年穩定用緊嘅牌子得shiseido、雪肌精

分享下我嘅mr. Right 系列先
洗臉：無定，暫時未搵到特別啱用
Toner: Clinique twice a day + 雪肌精藍樽
精華：shiseido 紅樽
Face lotion: 雪肌精藍樽乳液/ shiseido
myv 碎粉
Armani to go 氣墊粉底

俾你地燒雪肌精粉底液心動 但GA未用完

已經上左碎粉先
不過個ba冇咁教我 呢個係我睇之前啲絲打教嘅
佢係教左我點攞粉同打圈咁上面
我見佢上手真係好靚架
但係我就完全做唔到個效果

有無絲打用過呢隻日本24k金 按摩棒？
最近塊面成日好腫所以心郁郁想買黎試
見佢幾百蚊好似幾抵屌咁

我係比較多暗粒同粉刺
如果部機work 真係要入坑

我10月買 到而家都仲未拎到貨
真係好多人買 貨又返得遲 不過我試個陣上手係幾靚
買左最上個隻pink bright 第2隻係going right 其他唔記得左名呀sorry 因為1個月前影架喇
請忽略我啲手毛

c打有冇咩美白產品推介呀 唔該哂

絲打介唔介意講係咩網訂hr？

難唔難卸？

個人覺得package價黎講都係咁上下
正價laser單次通常都$2000倒
我果個laser冇包補水treatment

絲你咩肌?

之前我工作關係曬黑左兩至三度
買左shiseido美白精華同乳液
仲有haba white lady
配合埋搽防曬、出街擔遮
兩個月內白番，仲要白過本身
但shiseido我冇回購了，太貴

benefique我都想知邊到買
但kose好多都有酒精

琴日見到萬寧$199

絲打我同你情況一模一樣

我諗住試多幾次先再睇下點

唔quote上面啦
想問下gel plus係點用架
未用過酸，平時都係用dmc mask清黑頭粉刺
但想用酸清下暗粒，油脂粒
乾肌係咪唔好用得咁密？

另外呢排用緊b12 vitamin cream
早晚用左一星期多啲塊面已經冇哂紅點，一啲都唔乾，好潤，感覺皮膚真係水油平衡了
化妝都貼左好撚多

乾肌可以敷15-20分鐘 一星期一兩次到
不過我夏天混油 皮極厚唔易敏感所以會敷過夜 有時會日日敷
絲打可以試下敷t字位先 因為有啲人會覺得拮面

Sor唔記得講，混乾易敏感肌

唉用左innisfree碎粉成個月係咁爆暗粒
有冇開架碎粉推介 諗住試下media

btw買左2粒colourpop眼影 好似係drift同wattles fd買埋brady 仲同fd一人買左幾枝lippie 唇筆(?) 同埋一人一枝medium tan concealer 收到貨就上黎包膠 好期待

之前去perfect medical佢為左sell我買10次laser plan 劈價劈到3400十次 仲要可以分期比 不過我都係冇買

打完一次感覺塊面係好滑 去印冇快到不過

淨係知台灣有專櫃

日日full
咁皮膚咪好好
係咪full完就洗面 搽番平時護膚保養品就得？
洗唔洗再full多次mask 驚好乾

好啦買咗雪肌精粉底喇 唔等去日本喇

有無雪肌精碎粉review

靚靚化妝品呀 好多地方有分店咖
我就去開紅磡既
個店員姐姐幾好人

我都而家去買🤣🤣

如果我唔想搽任粉底/bb crram/cc cream，剩係想用concealer同打下陰影highlight, 咁之前可以搽d咩隔住d皮膚直接接觸化妝品？

我買咗另一隻碎粉，白色唔係myv嗰隻
因為我試myv粉底液+myv碎粉我覺得有啲厚同少少乾
(本身試上面剩係搽咗primer冇搽其他保濕嘢)
白色嗰隻碎粉自然好多(其實係半透明)
不過我本身白底，同埋我真係乾肌，一路都好少用碎粉

防曬，但防曬都係算化妝品

防曬咁薄可以隔住其他化妝品架？

雪肌精myv粉底液review:

講返先我本身係乾+易敏感，夏天都要用冬天護膚品嗰隻
佢個粉底液搽上去勁貼勁薄勁潤勁自然 (係真係去到勁嘅程度)
用嚟遮毛孔黑頭調色非常好，搽完係覺得似素顏
但如果遮斑同印就爭啲
我買咗205 色(偏粉紅) ，佢話有分自然色同偏粉紅色，試自然色上面我覺得反而唔係好自然，有層白色咁(我本身白底冷色系，平時用唔到暖色嘅眼影唇膏)

myv碎粉：
我覺得乾咗啲，同埋上去有少少厚，cakey,
唔知關唔關個ba手勢事，總之上完係價好明顯上咗粉，扮唔到素顏

雪肌精碎粉：
我個人私心呢隻多啲，半透明，幼細，冇調色效果但加埋myv粉底液就睇落皮膚本身好好咁，佢有少少閃粉嘅

又唔會話好好嘅不過會少咗粉刺同埋塊面滑咗有光澤咗
我夏天混油所以唔覺得乾 敷完都係洗面就搽返護膚品 但絲打乾肌就唔好學我咁日日敷有需要都可以敷mask嘅 正路去完角質敷係會吸收啲

想問係咪隻隻粉餅都可以當粉底同補妝用架？有無好推介

美白產品 平既有 the ordinary vitamin c 23
白得好快

唔記得左講 乾油肌 想搵啲補濕啲無咁乾既 最好平少少 諗緊za好無 因為catie有拍過比評 唔該曬

如果你想問隔離霜既話，其實隔離霜係隔唔到化妝品架，而且隔離霜都算係化妝品既一種，隔離霜唯一可以隔既就係如果佢有防曬系數既話可以隔離紫外線

防曬其實要搽到真係可以防曬都唔會話好薄，如果都係心理上覺得要隔一隔既再揀返岩自己既base／primer？

rmk個隻 好用！

bobbi蟲草我冇咩興趣呀
反而15 16緊guerlain
但枝ysl真係好好用, 諗緊轉唔轉

啱啱去cwb three 睇胭脂，全部無貨

Excel Clear lucent powder CP1

mia 2我有用
本身用佢原裝送果隻刷頭, 清到暗粒, 不過皮膚會乾 (我乾肌)
但用溫和d既刷頭就清唔到暗粒 (不過係有乾淨左)

如果你想問隔離霜既話，其實隔離霜係隔唔到化妝品架，而且隔離霜都算係化妝品既一種，隔離霜唯一可以隔既就係如果佢有防曬系數既話可以隔離紫外線

防曬其實要搽到真係可以防曬都唔會話好薄，如果都係心理上覺得要隔一隔既再揀返岩自己既base／primer？[/quote]

明白
我覺得concealer實在太似畫畫顏料，所以先諗駛唔駛搽多層野先搽concealer

尋日J左雪雞精粉底
用手指級住個樽口 之後反轉拎粉底
每次只係拎到好少好少
凝住咁少唔夠搽全面

上一個post見到有絲打話倒3次就夠用全面
想問下各位係咪都倒3次就夠？
第一次買有護膚油既粉底 唔識因個份量

3500係5次定1次價錢？
我上網睇醫生打要幾千蚊1次
打完塊面變包公咁？
可唔可以講下邊間做，有性趣

我今日倒左都有5-6次
上埋碎粉有啲白

頭先去左tst 同 cwb sogo
兩邊既 three 胭脂都冇曬貨
不過買左mini dash同唇筆
Mini dush 6號比黃皮用好正

three胭脂會唔會返貨

ysl

買果陣只係聽到話眼影唔會返貨
胭脂唔知

有冇人有毛囊角化症 即係上手臂會有好多粒粒是咁
有冇方法可以救救佢

Tst嗰間話唔知幾時返貨 因為個倉冇貨

上個post有人買左it skins 有人買左tony moly 個眼影盤

好想知兩邊評價

用左2星期就見到效果，完用一枝粒粒會軟8-9成，但唔可以完全消失

Tony moly我岩岩g matket左一盒九格大地色，做緊promotion 七十幾蚊渣 不過未到貨
睇ptt 話極飛粉，但係用手指上就完全冇問題，所以唔影響我

另外我仲買左盒etude house既紅酒派對platte,睇落又係好靚 不過都係未到貨

有冇大汗既絲打有香水推介 最好清清地既味

本身都想試it skin palette,見ig有台灣妹定韓國妹用
但最後買左Missha個盒，個人覺得幾高質
色靚，又幾顯色，有埋胭脂
其實想試埋stila個盒palette

(麻煩ignore我手毛）

覺得zara個啲平得黎又幾多款色揀
如果唔prefer 名牌香水可以試下買zara 40幾蚊支 噴噴下唔想用都唔會覺得浪費

我都買左唔係係g market 買
請無視我手毛 整體開架嚟講我覺得都中既
如果用韓國個價買係都可以接受 香港門市個價就不了 比多少少錢買其他牌子都無咁嬲
不過重點係一定要掃多幾層/prefer用手上
因為霧面個啲完全唔顯色
咁其一原因當然係我皮膚黑啦

邊度有得買？

想問有無眼睫毛比較密的絲打 畫咗內眼線都好似無畫咁 係咪我問題
利申：零化妝技巧

呢支係唔錯，本身響日本買黎比bf用，佢手臂勁多粒粒
佢平時得閒先記得拎黎搽，過了成個月都已經變到冇咁明顯

我係日本買，記得萬寧都好似有得買，你可以去搵下

我都想問 已經放棄左畫眼線
想畫內眼線，用眼線筆or眼線膠但個筆頭完全插唔到入去畫
上色又比d睫毛擋住，淨係上到外眼線個位 d色又唔實，變到好似賓賓咁

最後放棄左畫眼線，平時淨係搽睫毛膏，
夾硬畫反而勁唔自然

眼捷毛超密
所以我永遠唔畫內眼線
眼都比較大所以我畫眼線剩係畫由尾拉長少少勾上去
外眼線都唔畫得 因為一畫隻眼就大得仲恐怖
但其實慳返力水唔洗畫唔是仲好咩？

Skincare之前好抵 送化妝水 但個面油真係貴

我畫外眼線好怪 個樣好似好惡 可能睇唔慣
Btw kate支眼線膠筆三個鐘就溶哂變咗熊貓眼 可能我唔識畫畫得太入

化妝新手諗住跟youtube啲教學填滿睫毛空隙 點知填完一睇 屌左右眼望落無分別咁
眼尾好難畫 而家努力學緊

我用heroin/clio liquid eyeliner 用左好多年 永遠都喊會甩

熟能生巧啊
如果眼捷毛密根本啊會有空隙出現
可以skip 跳起yeah

用左雪肌精個粉底兩日
三個鐘左右開始出油
本身皮膚偏乾 之前用covermark粉底係油都冇滴 落完妝感覺扯乾晒啲水份
但雪肌精粉底落完妝塊面仲水嘟嘟軟林林
感覺好似真係養緊膚咁
唯一缺點係佢遮唔到我啲粗大毛孔同粉刺
佢比較適合啲皮膚冇咩大瑕疵
純粹想要女神光澤同偽素顏感覺嘅人

另外佢隻精華油好好用
好快吸收 第二朝塊面仲軟林林
真正感覺到水油平衡
用完sample心郁郁好想買 不過好貴 成700幾

邊到有得買？

想問大家膚完mask會唔會洗面？

我易生粒粒會印一印塊面

想問下大家有冇面霜推薦？一路都以為自己混合，琴日試唇膏，個ba話我係乾
最緊要唔立

就係想入盒大地色易用唔飛粉
有盒4格紅色etude house 飛粉飛到燥 用掃上又唔上色

萬寧好似有

clinique moisture surge
Avene cream in gel 都好好用 仲平啲添

有冇人今日會去covermark個workshop

些些，試下先！

有無人都係塊面好乾，個鼻又勁出油？
唔理我用lm碎粉定muf碎粉都係勁出
我唔知係佢地控油唔夠勁定我其實應該用保濕d既碎粉？

個個都話Clinique moisture surge好好用 但我自己用咁耐 皮膚就差足咁耐 暗瘡謝完一粒到另一粒 最後用剩半瓶俾左媽咪
自己投入返kiehl’s 嘅懷抱 我用佢最普通嗰隻 ultra facial cream，皮膚即刻靚返哂

利申 敏感乾肌 有時乾到出油 好似水油不平衡咁
想問下擦油有冇幫助？

Avenue cream in gel我覺得好笠
用完一次頂唔順比左男朋友

Clinique 個隻正

LF全寫係咩

而家皮膚差唔多好返曬
全靠花士令

反而覺得clinique 保濕又唔lup
你係咪買左佢隻滋潤版啊因為?
我用親任何油都爆瘡生粒粒 好想用啊
如果你用clinique 都生暗瘡
咁你可能都要小心啲用油啊
希望你只係純粹唔夾clinique 啦!

之前我係度問過有咩眼霜好用，有絲打答presage eye cream ,不過太貴，最尾買左Filoga eye cream ，暫時無咩太大感覺，質地唔錯，唔會太厚，記得第一次用有撫平到條眼紋，勁開心，點知過一日條紋出現翻，依加keep 住用，都無咩改善

我都想問

我宜家都係咁呀絲打
入秋先好返D
一朝洗完面 一定用保濕厚敷或者搽個鼻
我用緊muf 我試左bake一bake 個鼻會好D

今日第一次用remedy, 已經掃左兩三次，但感覺遮瑕程度同無 無分別
想偽素顏的人應該好啱用…膚色係均勻左ge
但我啲泛紅，雀斑，毛孔… 完全系翻度
係咪我用錯方法？

我都覺，個finish係好透簿自然，但遮暇力好一般

sorry,個網成日話唔成功，結果出左幾次

我呢排都係咁 用muf bake一bake會好好多
係selfridges 買左LM 迷你版未試 唔知會唔會好d

今日無用控油base
只用雪肌精碎粉同only minerals礦物粉
T字位唔夠2個鐘就出油

我都係呢種麻煩皮膚
用skinfood蜜桃碎粉其他位又會太乾
用雪肌精個鼻又出油

我多暗瘡印但用remedy 搽2浸就已經遮到8成
絲打有無配埋bm primer 用？有用primer 同無用真係差好遠

我尋日用都係覺得遮唔到
已經用左佢支primer都覺得冇分別

點解唔試下鼻用控油面用雪肌精

可唔可以講下你點上粉

有冇人用過tf honeymoon
最近好燒好想買😩

我都用左佢支primer，但真係無咩感覺

我會唔同part用唔同野

想問頸紋有冇得救 ？
細個成日喺坐屈埋個人睇書
搞到小學就有好深頸紋
平時沖完涼 搽完補濕 會變到好淡
但去到中可能啲補濕過晒
就會現晒出嚟 好深色 好似好污糟咁

岩岩去sogo行下忍唔住買左kose 790果set
化妝水同乳液一齊用真係白得幾快

絲打用邊隻控油base
可唔可以推介下

買左nars果枝長方型唇膏（唔記得左叫咩名 ）

想問之前介紹整雙眼皮個枝ab dupe邊到仲有 係沙田sasa搵唔到

啱啱去咗買雪肌精粉底同胭脂，個姨姨有sell啲skincare，堅決唔賣佢都俾咗一大堆sample

我都想去頸紋，呢排啱啱開始搽緊collagen原液同retinol落頸位，未知有冇效果

很想要吧

同問，近呢半年生左好多，懷疑緊係未前排曬得太多

有冇retinol成分嘅護膚品推薦?

韓國olens多款又靚
不過舒唔舒服就見人見智

各位絲打有冇咩英國品牌推介？

就咁睇配色有啲似visee pk03
Tf眼影性價比一般

我都係用同一支primer之後上remedy同碎粉，但係依然顯毛孔，好sad 可能係我上粉既方法唔啱？下個禮拜去返專櫃問先

今日終於買左雪肌精
買左粉底 遮瑕筆同 碎粉

想問各位有無用過MAC studio fix powder 粉餅？
上次買studio fix fluid 送左個sample 用完燒著我 想買貨size

我雪肌精新買用左第一次咋

用開sofina日版
最近試cezanne 也不錯～

第三張前排勁燒勁燒 但又搵唔到方法買

其實我覺得化妝品呢啲野真係人夾人
Bm 用過remedy original matte bareskin 同complexion rescue 差唔多試哂
最鐘意都係original
Remedy 我會變暗 同唔覺得佢真係有消炎
其實係想講絲打試清楚啲先好買
唔好因為人推就買

絲打們洗臉會用洗臉粉定洗臉泡泡
有無一種洗臉係可以一次過落妝+清潔

Body shop果支白色泡泡洗面

咁我都唯有咁做，試下唔同part用唔同碎粉先
再唔得可能要唔同part用唔到base同粉底
懶人表示好麻煩

Ig有賣
但12無
我想要一二多啲

聽日試下咁化

果set得化妝水同乳液咋？
我都心思思想試kose護膚品

la roche posay有支洗面聲稱可以落埋妝
so far出去過夜用佢都冇事、冇生粒粒
當然唔好expect佢落到防水防油既眼妝

我用台版sofina完全冇料到
cezanne係邊隻？想試下

果set送左好多野架
不過我用開植村秀 d油都用得ok
好似送左多支emulsion,lotion同sample size既洗面 mask etc

講到1999添
我用開油同洗面都唔洗轉用kose
所以我揀左set重要送返我岩用既product算
佢有其他set有美白cream 好似都出名既

Sorry呀絲打 hi錯制負皮左你
我夏天都係會個鼻出油 其他位好乾
我通常加控油base係個鼻到就算

好想要呢盒眼影

台版同日版無得比
台版勁垃圾

Cezanne係呢款 好似都紅左一排 $65左右

絲打覺得乾肌用唔用到kose呢set?

咁都幾平 邊度有得賣 ??

shu 枝mario唇膏幾靚，大家點睇？

黎個雪肌精包膠
面乾 tzone少少油
上妝前: curel化妝水 caudalie sorbet cream

base 01:感覺上面未算最保濕 毛孔唔係好遮到
比我感覺係雞肋 純粹怕本身base唔夾粉底 所以買左

foundation 300: 真係唔好諗佢有咩coverage 上之前我用concealer遮下巴d暗瘡印 只係可以講上面好靚 係my skin but better感覺 有光澤到反光 可能有絲打會唔中意佢油淋淋感覺 但我好ok 而且係好顯白 同之前好燒嘅eglips粉底 就高coverage d 雪肌精就再更潤 上妝十個鐘都冇問題 落妝皮膚軟左同唔乾 係我十幾支foundation 唯一落妝後皮膚有飲夠水嘅感覺 唯獨係個樽嘅設計好on9好麻煩 但佢會陪我過秋冬

powder 01: 冇閃粉 定左妝少左d光澤感但都好靚 乾肌可以入手 我主要set額頭同鼻

好多謝各位推介

柒左唔記得加密

之前係aeon入面見過有得賣

咁我安心去買，BG945 定954 mlbb幾靚

呢隻matte身可能會乾少少，我用另外一隻matte色都要用潤唇膏打底，不過效果真係好靚 絲打記得試清楚

皮膚好差都陣我跟佢方法連用12日
係有用 但要keep用
皮膚正常既 我會1星期用一支
用完暗瘡快謝
如果皮膚好 用完會有feel

最近下定決心要好好運用已有嘅化妝品
將canmake candy wrap lips 03+mac show gold

個效果幾聖誕

個深左嘅唇邊係我口痕用另外唇膏畫lip liner

我用remedy都可以做到差唔多full coverage

想試user select但驚唔舒服
有冇絲試過？

Olen上眼好靚，但比較易乾，要成日滴眼藥水

支lip gloss!!!!!! 效果點

bareminerals呢排除左係sogo買之外仲有邊到上網買有折呀 想買佢隻blemish remedy

hktv mall個discount完未？

買枝Cezanne試下先

之前試過大部分開架既都唔太控油

hktv mall 01 02 色賣曬都仲未返貨

佢可以揀enrich版

我都係最鐘意用original, 春夏最愛
但秋冬用bareskin serum極唔貼面，用beauty blender上都會有極多粉粒/擦膠碎咁既野走出黎，有無人有類似問題？

咁絲打推唔推薦同你差唔多膚質既人買碎粉

覺得bm 既liquid ga粉底都唔好用
eg. complexion rescue推完一pat 無遮瑕 但又唔係好清爽
eg. bareskin 質地好油下但又話無油份(?) 好易焗到起暗粒

ready 曾經好中意 所以用完過左一排再再買, 但已經麻麻地
remedy 無變暗 我又覺得消到炎,生暗瘡時多數用返佢
original 係第一盒買, 記憶中都唔錯的

有無人用過Maybeline Fit me Matte Poreless foundation
有無comment share下
thanks

就係想買01
尋日去專櫃試左覺得唔錯
sogo remedy果set今日就完

隻眼d皮膚乾到甩皮 有無eye cream 推介
試用nivea q10唔得

花士令揸眼 一得閒就揸 揸過夜
我係咁搞掂

我都唔知

Complexion rescue我當佢調色同保濕咁用
不過佢真係唔可以就咁上 因為佢唔太好推 要先上一層primer/防曬先上
但佢保水真係幾勁
我有朋友皮膚好好但顏色不均 就用佢就咁上

講起防曬
日本資生堂果支銀色面部防曬 保濕到不行
矛盾大對決
尋日查左佢做底再上max studio fax fluid
幾個鐘已經開始溶

自膠

shu 隻u8油好正，用過翻唔到轉頭，唔洗再諗用咩牌子

我覺得如果你冇比更好保濕嘅碎粉就可以入 之前我都唔太用碎粉因爲怕乾但呢個唔怕 同有時個粉底有時候真係太油 望落成面油 set翻好d

唔該絲打 一陣去sogo入 好似多啲野送

平時用開韓牌cushion
但好多牌子都好快就氧化變黃
想買人生第一枝專櫃粉底
睇岩dior star 有冇絲試過或者用緊可以俾comment？
樓上推既雪肌精驚太薄 冇乜coverage

利申 乾到出油肌 少瑕疵 大黑眼圈

黎緊去日本 想問下雪肌精日本買會唔會平戰

之前有絲 post 咗日本價錢出嚟
為番港紙好似仲貴

反而睇唔中胭脂 睇中mini dash
買左2號

呢排想去做facial
有無facial鋪介紹下
想做機 碳粉laser / peel 個類既facial

Thx

同求
最好唔會死sell爛sell

底妝配搭

次數：合共用佐兩日

上妝手法：用量（倒轉個樽1次,加埋樽蓋內既粉 or
官方教學倒轉兩次）
塊面分五part,每part落一點粉
再用手指點開個五點，大致平均散開
用濕高水既海棉，印壓方式上粉

膚況： 乾性肌，小瑕疵，容易敏感同起暗粒

Base
我用02色，比01白
簿身，延展性高
圴渾膚色既效果好好
上面唔太乾唔太潤
百搭primer 黎，可以配到其他粉底
趕時間單用配碎粉都可以
總括黎講係做到一個primer基本要有既條件

#如果屋企有好多primer，可以唔洗買

Foundation
我用405
簿身，好貼面
延展性好高，用量小
上面有光澤，但唔係假樣
保留到原有皮膚既質感
乾肌人士恩物 真係唔會乾
上妝上足全日都唔會乾
塊面仍然好soft

#遮瑕度偏低，多瑕疵既朋友要注意

Day1: 半日室內, 半日室外
晏就外出買蛋糕比同學
趕頭趕命，真係出曬汗
根據過往經驗，日系粉底一出汗就一定會甩
即使係cdp
但當日番到課室用紙巾印
真係冇甩過

Day2: 半日室外，半日室內
朝早室外做義工，食佐半日西北風
個妝完全冇乾到顯毛孔顯紋
晏就就去佐polo outlet
人多超級焗，重點超多塵
但個妝都冇事，冇癡曬d塵上面

番到屋佐已經23:00
帶妝約15小時，只係13:00補過一次碎粉
個妝真係keep得好快

同埋兩日落妝後膚況仍然良好

請問有冇絲打用過3ce barbapapa系列個bb cushion 佢個外型吸引我 但又驚唔好用 仲諗緊買唔買好

仲有呀 雪肌精既呢個碎粉 有冇防曬 死港女好怕曬黑 所以揀好多野 都想有防曬 抱歉問題太多

用過3ce黑色盒個foundation cushion 唔知係咪同一隻 但我混乾肌覺得好用 coverage高 妝感靚 唔算易甩

雪肌精myv個碎粉包裝同官網都無寫有防曬度數 佢成分寫住 may contain iron oxide
當佢無防曬成分啦
但絲打如果你要防曬 都係用返正式既防曬產品好啲喎

問多次 有無唔太滋潤既粉餅推介

近排見你地咁多人推雪肌精濕粉
想問下乾肌遲d冬天用夠唔夠潤架?

今日係官網買左foreo mini2 有set裝平好多

同muf face and body差唔多，但muf提亮效果冇咁好
比bourjois低遮瑕度

Laneige bb cushion 我用緊都無變黃

尋晚做好保濕步驟，今日上remedy終於唔顯毛孔，整返當日係專櫃試個效果，好感動
妝感自然又貼面，成功偽素顏，d frd都話我今日素顏皮膚好好

恭喜你

唔該曬！
咁都真係幾低遮瑕。不過見佢有落完妝唔乾依個功效好似幾正！

我用laneige氧化得好緊要
上左一個鐘就浮哂粉
hera就持久度極低
永不錄用韓國cushion啊(除左雪花秀)

想知cc cream好唔好用

個人覺得優點之一真係有護膚成份
muf bourjois我用過有時落妝後都會有粒粒
呢隻就冇

我係用控油個隻 有無用碎粉定妝啊

定左妝啊
夏天定冬天都係咁
而家我係落一落街買野先用佢 費事浪費咋
佢係我唯一一隻覺得咁衰既底妝，無任何其他可以媲美
真係人夾人啦

好燒呀！！
Muf & bourjois 我都有，兩隻都好岩乾肌用 不過都係低coverage 睇到有護膚成分真係好想9衝
係咪可以去到叫ba試上面？好驚俾佢西面

絲打 我都係咁

冇乜瘡係咪都係揀bm original好d
但remedy又好吸引咁

Btw佢既coverage比一般cc cream算好

有咩去角質好用

我覺得雪肌精MYV粉底coverage 偏低，似調色base多d，但就真係好潤唔乾

真係皮膚好好0瑕疵無雀斑先建議買

可以啦傻豬，專櫃黎架
我覺得雪肌精持久度比bourjois好，唔會溶
遮毛孔同提亮就比muf好

妖 我一世都唔會再買佢任何化妝品

唔該絲打 睇黎春夏可以一戰

有冇人用過la mer既粉底同佢個皇牌creme
想試下但好貴又唔想咁衝動

憑你呢句可以9衝了
我記得上面有絲打話 荷里活廣場嗰間ba好nice?
好想即刻買呀！！！

想買植穿秀個隻武士刀眉筆
好似幾qq
有無人用過

之前係到請教過關於新手粉底問題 唔該晒果幾位絲打 不過嘗試過之後發現自己其他唔係太需要粉底 宜家想試吓淨係重點遮瑕
我係屋企試過用maybelline fit me, maybelline eraser同ipsa練習遮黑眼圈 都發現遮完會變咗青色 同埋用完眼底好明顯會有啲一粒一粒嘅粉 之後上網睇先知道要用corrector調色先
因為睇完啲教學都唔確定用乜色先啱自己 所以唔想浪費錢買單色果種 之後行街見到nyx有6色palette先一百蚊再加宜家做折
所以想請問大家有無用過nyx果隻corrector 適唔適合眼底乾人用 因爲見佢啲review好壞都幾參差
問題有啲多 真係唔好意思

同樓上絲打一樣，買個陣ba同我試上面時，都係覺得個 base好kick, 上埋粉之後顯皮仔，可能真係太乾的關係
最後只係買咗粉底 $340， ba仲送好多sample

我乾底，所有膏狀嘅遮暇都太乾
ipsa 我用過太乾，自此冇再用膏狀剩係用液狀nyx我用過佢有隻溝橙色嘅專用嚟遮黑眼圈，好似叫dark circle concealer，好多人話好用，但。係。我。完。全。唔。覺。
又乾又難推又調唔到色
反而nyx嗰支液狀遮暇我覺得超好用，好過晒maybelline revlon canmake乜乜乜所有我試過嘅液狀遮暇，又多色揀

如果你本身個黑眼圈青底，用橙紅唇膏/膏狀胭脂好薄咁打層底再上遮暇會好過用調色膏
真係要自己慢慢試先得

膏狀胭脂 我覺得遮黑眼圈真係好難 真係唯有自己逐樣試吓 唔該晒你啊

屌我太心急係香港門市買咗
tony moly盒九色眼影我都係用手指上，都幾顯色同易推，不過我平時習慣用斜角掃畫番條偽眼線，但會印落下眼到 但so far都幾中意用

ettusais唔錯

感謝絲打們既解答

個cc cream 我覺得coverage 幾好
冬天一支呢個走天涯冇難度
但色號得2款 我自然白就用1號
油肌係冬天用就prefect 池

係個姨姨嘅話就係nice 好多，狂送samples
好似仲有兩個後生BA

比大家熊熊烈火燒到雪肌精
放工去睇下先！
大家有無特別推薦/唔推薦邊間分店？我工作關係成日四圍去 偏僻唔係問題我只怕被BA冷待

想買Foreo,之前雙11冇買...黎緊最近會係幾時先會有減價??

btw 有冇人拎埋黎沖涼用...洗面之餘用埋黎洗身??

市面上d corrector好淺色+ 薄，對我個毒犯級黑眼圈完全零作用..
再加上我眼底極肌 完全用唔到膏狀concealer
我單用膚色concealer 又係會青左...最後呢排試左個方法都叫遮到8成

先用買左bm最深色既serum concealer (色號tan)做打底
然後用Clio liquid concealer 04號
最後用bm serum concealer (light) 做提亮

得粉紅色

可能我乾到要base溝油用
唔該哂絲打！

乾雞呢？

gift set幾錢？

右邊個set跟一set tarte既skincare 9xx
邊個抵啲

我去過鑽石山同銅鑼灣都好好啊
去過朗豪坊買眼影都ok，個ba病左戴口罩都算幾好服務 有同我介紹

gift set luna play plus要買埋支牙刷...

想買3ce楓葉眼影 唔知顯唔顯色 另外想問下大家黑色裙襯粉/橙tone妝靚d?

諗住友和買算 淨係想要部機

我用70%以上成份係油嘅冷製手工皂

咩牌子？？？好有性趣 本身都用開皂洗面洗頭

而家用緊 Gamila Secret , 但係其實我覺得隻隻都得.

我唔知自己用緊嗰幾隻係咪70%油
利申：阿原清肌玉膚/蜜糖皂/Dove無香料皂/Lush黑色洗面皂 都有用 輪流轉

呢d吾係手工皂啊

sorry, should say 他們不是手工皂啊

雪雞精ge產品應該偏潤
如果普通乾雞照絲打推雪雞精應該合適
但如果本身好乾就要做好個保濕底先

我用 kiko 呢隻搽黑眼圈
再上 liquid foundation 都遮得7788
0技巧
不過真係好少
我淨係放假先化妝
三個月都冇就用晒

sorry我唔知佢地唔係手工皂 咁我試下你個brand先!

我只是太害怕那些5P強迫症變態佬.

你用手工皂的話記緊緊閉眼睛啊.

( Show Blocked User - 請不要這樣 )
Sorry 第一次喺化妝post block人

我就黎癡線
我買得太多
完全用唔完
而家堆左向度wtf
望到好辛苦

Eyeshadow呢度係一部分
而家接近買完用一兩次又買

有無咩極溫和洗面（順便落到埋少少妝）
掂到眼都唔怕既product介紹？

kiehls 有冇推介 想買夠600做會員

用緊 輕輕一畫就好上色 keep到全日唔溶
有人話etude house 20幾蚊果枝一樣效果 但我用eh 會溶晒

平d賣出去啦

未過過shu個枝，但eh得個平字，超易溶。而家用緊colourpop 罐brow pomade，非常滿意

絲打咩肌？我乾敏感肌 tzone出油
我用過佢隻保濕精華 我個人覺得超舒服 好溫和 真係好似bump咗啲水入皮膚咁
同埋佢隻皇牌ultra facial cream 陪我過哂全年都得

佢有隻美白淡斑精華keep住用真係有效果 但我之後無啦啦用返佢起濕診就冇用喇 不過我用美白野一乾就咁

有無平平地facial推介

唔該晒絲打們 唯有等我逐個方法都試吓先

絲打有冇用開面部按摩油/膏？
我自己用左幾日bio oil按面，因為想瘦面，粒粒就暫時無生，但毛孔大左好多
可能因為佢有礦物成份同太油塞左毛孔
絲打門有冇岩用架按摩油/膏介紹

大家用beauty blender幾耐會換個新

唔知點解次次洗完面搽野塊面都會洗唔乾淨咁有啲番梘係到咁
無論用水洗幾多次都係咁
有冇人知咩事

發霉先換新 絕對唔止3-6個月

我混油肌 t字位油 其他位都幾乾下
我唔算多暗瘡印所以答唔到你岩唔岩用
你expect會遮到8成或以上定點？
我就覺得要額外上遮瑕先ok

自己中至乾肌，有nyx corrector ,質地幾creamy , 唔太乾，不過只可以薄上，上多小小就好厚，但對於我黎講，咁多種色我淨係用到燈色，啡色，遮紅嘅綠色完全遮唔到，而我本身用開urban decay concealer , 幾薄，遮瑕度一般，勝在唔乾，感覺俾nars creamy concealer好

6個月換一次
其實無發霉 不過洗到披晒

Laneige bb cushion 好冇用 見有個195 限量版

呢隻幾好用 夠橙可以調到勁深黑眼圈 我乾眼底用感覺都好好 唔會乾 反而有啲潤添

Bio oil唔係去疤嘅咩？

見大家好善忘已經忘記咗foreo既存在
但我用咗10日想包返膠

絲打係想keep 住做定係試做下？

Same，好易比指甲插爆周圍裂開曬，洗bb真係再好溫柔

我係呢方邊既新手, 咁多位絲打有無人可以推介一下我應該用啲咩化妝護膚品
我係混合偏油, 特別係夏天個陣個T位同下巴下邊極度嚴重, 過一陣就要抹一次, 眼位都好易出油, 用過日本個隻one day tattoo 都係唔得(我係見人話好好用油眼都無問題所以去買).
粉底最近諗住買Estee Lauder 既double wear nude, 同埋想買laura mercier 個Loose setting powder有無絲打可以比啲意見. 同埋希望有絲可以推薦下啲好薄好清爽搽左都唔覺既primer

仲有啲唔易化開又啱我呢啲新手用既眼線筆

如果冇咩野遮，el粉底可能覺得太厚，薄d又控油推dior forever，我都有lm碎粉，但自從買左muf碎粉之後就打入冷宮，muf比lm粉細極多，有些少blur毛孔之餘又感覺控油d
眼線筆我推devaja粉紅色果支

唔該絲打,我聽日就去睇下 想問埋絲打對Make up forever 既primer 有無啲咩評價, 因為想要啲改善下膚色既primer (我個人都幾黃下 ), 見佢好似濕濕地又可以調色. 定係其實我有粉底就可以唔需要調色呢?

去暗粒真係好燒 雖然唔明顯但我下巴又係有好多
不過評價真係好極端 又有人話對暗粒無用

你去carousell賣走佢啦

BeautyBay做緊 7折

black friday第一敗

再推
我係搽 eye cream 順便搽埋頸咋
呢個行為冇科學根據
純粹心理上好過啲

正 做嘢做到悶 上去睇睇先！

我用bio oil搽頸，好有效

想問下咁多位絲打邊隻Concealer好用
主要想用黎遮暗瘡印
因為自己本身係油性肌
又成日手多多去R
所以啲暗好犀利
用過幾隻都覺得唔夠遮瑕度
啲印都仲係好明顯
同埋大家有冇用過啲去印嘅product好用
我而家就用緊bio oil
不過真係好唔鍾意佢搽上面嘅感覺
所以想搵另一隻

請問各位絲打有冇好用既防曬係for油肌用？

我想問買foreo mini 邊度最抵
比你地燒到好想買

見到PAUL AND JOE 碎粉只係百六蚊好抵買

Awesome?

Body shop新出果支 依家好似半價定7折

之前係高登有絲打share過吊線
東門高醫生 唔知有無人有興趣一齊返去吊

依加邊到仲有laneige bb cushion 195蚊版賣

我上次友和買（因為雙十一個度有平）
唔知blackfriday成官網會唔會再平呢

go同mini如果正價都爭$400蚊
其實我平身都想買go
但因為go係正價mini有平先買咗mini
我用mini其實又唔大部，睇片感覺大部啲
但覺得go同mini分別唔大
因為貼到上面你都唔係成部mini貼面用
成有弧度你都係用到佢一個area仔
但我諗係手感 同埋佢啲粒粒有唔同
mini一面啲粒粒幼細 另一邊粗大
但go就係mini兩邊粒粒之間，得一款
我個陣都有諗鐘意佢幼粒啲好似消得乾淨舒服啲先買mini

我都見到有人話清唔到，但好彩我清到
唔知係本身佢地塊面已經好好所以用落冇分別
但我下巴本身暗粒都幾多，我一用真係少咗
不過加埋你定期深層清潔自己都好重要
決定你清完一轉
哩部機可以keep住你塊面唔好再變返污糟
但以前清完粉刺你第二日化個妝又返返黎

我係官網買mini 2 嗰set 960
唔知算唔算抵

我用緊mini2
係selfridges 買既 淨機1070 一個禮拜送到
我係長期都會有暗瘡既
岩岩開始用個個禮拜 爆左好多粒出黎
我霖佢係清左我底個啲污糟野出黎
第二個禮拜就生少左 冇話皮膚特別滑個啲 但係少左暗粒 暗瘡都冇生咁多 但係下巴個啲都係清唔晒

講漏左，如果驚太閃既話我覺得可以化完眼妝後，係眼蓋最突果度on top印小小 係幾少見既閃閃色

我試過參加d試做療程覺得唔錯咋
而家普通針清嘅facial 大概3-400

我就係用laneige
好多cushion都試過 諗緊係唔係因為係cushion太落所以先想轉fnt

gif好有心機

睇住大家燒著曬買foreo又清到暗粒粉刺係開心嘅

咁真，我覺得basic facial冇咩用
除非有錢又勤力兩星期做一次啦
一個月做一次都生番哂d黑頭粉刺啦
寧願買野自己搞好過

學校welfare pack送ai cream貨size,又幾好用

咁好嘅
都唔平

男朋友話去拎 但太多人
入面仲有冇咩正野

邊間u

我係大乾肌+大黑眼圈
用過幾隻concealer眼底都會裂同有紋
求推介好用唔乾concealer

眼見呢排hktv Barrmineral做減價
之前個兩個post d 絲打又係咁讚
Hktvmall 仲要平成半
心絲絲去左試啦
旺角個男ba好好人 同我係咁試
感覺佢枝primer 仲好似正過粉底
不過唔係門市買好似好衰咁
我決定都係上hktv mall買

好日本洋化風

好懶
為幾十出去交收好攰 我認老鳥

好燒

好想睇上眼圖

cherries jubliee 又幾靚
冇喺個盒入面隻色咁難用

Hku??

好正 但驚俾人問我發咩癲

應該皮膚要夠白先靚

想問有冇人用過smashbox primer oil ?
利申沙漠肌，如果有沙漠肌既朋友可唔可以分享下冬天用咩primer/base

一直有追開post 新手第一次留言
想問絲打們點樣可以去眼底油脂粒
之前用咗kiehls牛油果eye cream一星期就生咗兩點
依家成個月都未好番

另外仲想問有冇絲打都會眼圍比臉部其他皮膚黃？
可以點解決？謝謝！

我都成日眼周圍生油脂粒，除左等佢自然脫落好似冇咩解決辦法，但我keep住一星期做兩次臉部磨砂感覺好似快甩d，但都講緊要一至兩個月時間

如果真係小d黑頭粉刺 要keep住最小一個月做一次facial 同埋平日都要深層清潔同敷mask先有效
我自己就無咁勤力 見到有個朋友有做開facial 皮膚好左好多

呢排轉天氣
有無絲打同我一樣 d皮膚即刻差左勁多
好唔想出街見人

今日終於終於收左我既colorpop
I think I love you, my little pony highlighter
Yes please 同兩粒super shock
全部無爛 好鬼靚 勁感動

其實有時做facial唔止係護膚 我仲會當比自己嘆下 返工太攰 做得太辛苦就會book個facial比自己放工嘆返個零鐘
雖然我知普通facial真係無乜大作用

想問下防曬平日用既話有冇咩推介
唔可以太立太厚身會出粒粒 混合肌額同鼻有少少油
冇用防曬呢兩年出左好多墨
太家知唔知關唔關唔用防曬事?

想睇highlighter
係咪粉紫色的？

Aillie 防曬sogo有set好抵

針清太痛完全放鬆唔到

有冇人用過MJ REMARCABLE FOUNDATION?
睇到好多REVIEW 好燒....
但香港冇SHOP, 冇得試又驚
SEPHORA 買都唔係平...

有無人搽完啲nude色之後成個病樣出曬黎

早排買左枝nude nude地既玫瑰色 搽完個樣勁無神
唔知係咪本身個咀有色 搞到搽完個樣好醜
有無咩方法可以無咁pale 唔想買完又唔用

我反而燒緊bb冬蟲夏草
唔可以再買

有無秋冬色指甲油推介？

有無人知道有咩網有做black Friday sales
主要想買Elizabeth Arden 同estee lauder 同make up for ever
唔一定要寄香港，寄集運倉都可以

Sf仲有幾日到期，想買多轉嘢，有咩介紹

想問下你地買coloupop通常幾多日後到？

我十月中買 十日送到 但個排係無做緊任何優惠
依排佢咁多優惠 又買一送一 應該會慢d

我見佢好早已經出左貨
但個shipment status 佢update去到transfer airport LOS ANGELES 就停左幾日無更新 好驚寄失左

有d心動想買Saborino早安面膜

皮膚差 有泛紅同少少痘 但又容易敏感
其實用 banila co cc氣墊定 bm化個素顏妝好啲？

有諗過用遮瑕產品 但又怕唔識上 上到好肉酸

我都係唔識上遮瑕既人黎，成日上到一達達 bm素顏妝真係一流，返工返學夠自然

懶人恩物，已經用緊第3包，每朝上妝前敷1分鐘

請問有冇天然有機嘅粉底液推介？

絲打用緊邊款，我打算買清爽型葡萄柚

你用邊隻bm

用左半包牛油果款 最近天氣變凍暫時無勇氣敷

Remedy

fig leaf(47)同daisy隻味一樣
97都ok 聞落似番梘味
同埋呢枝嘢好多格仔舖都有得買 係香港買可能仲平過係Gmarket買

其實用LIQUID CONCEALER 好少會... 都好易推開

有冇絲用過ipsa新出既粉凝霜 睇架妹ig用完皮膚變到好無瑕好燒
但好少見人討論

我都係乾肌呀 唔該晒你

之前有絲講過Elizabeth..又燒著左我
岩岩見到一田sale $750有面又有眼霜..仲送多幾粒旅行裝..想入手

官網個mini2 set有冇得叉電？我見佢簡介係入AAA電
set野而家已經要1130了

唔該晒！我去試下

好有性趣試ipsa d粉底

但個支好難乾 本來都想買 試完行左一輪佢都係未乾透
我推modi

係呀 不過要夠定力唔好比人sell到
仲有野送

塊面夠保濕就好偽素顏既 但一乾小小就唔掂

查埋胭脂❤️

可唔可以係度講架 怕比人話係打手

想知邊到買最平
見到萬寧特價$99

有野送咁爽 同求

性價比地核級低嘅tomford highlight cheek duo
買完
用左
非常失望

睇個樣以為好重好luxurious(價錢係應該有luxurious packaging
實情係好膠好輕
粉質摸落去係粗糙感。。

左邊paradise lust 個highlighter =the balm mary lou
上面效果重無the balm咁靚
但都重用到
右面bicoastal個highlighter一上面就係一堆閃粉
完全唔細緻，個色底做得好差

Paradise lust

Bicoastal

兩個blush上面嘅相似度係99%
好伏。。。
我都係唔好睇youtube review
啲人上曬腦，唔可以客觀評價
Tf出嘅一定係好
因為佢係tf
真心the balm mary lou又滑又柔上面濃淡都好靚
一大餅重過tf都係二百幾

Bicoastal highlight上面就係咁
啲閃粉勁散
妖
佢個珠光色底唔夠力hold住啲閃粉
而佢charge嗰個價錢，個highlighter應該係食左大力菠菜咁
我當買個packaging，又勁輕想點
Paradise lust個highlighter好過bicoastal
但完全係underwhelming
離曬大嫂

uk naked palette 減價

我上次去買skin care個時試過
個效果好好架
如果要試 可以去landmark harvey nichols
ba 好好人 好專業

The balm都有出同個duo一模一樣嘅cheek color
Instain - Toile
上面三隻一樣
The balm重要滑啲
Tf highlight同blush係super shoe
好才我無買埋lavender lust

冬天皮膚乾到頂唔順
用nars radiant creamy都成日裂開
有無絲有推介 我黑眼圈都算深

corrector黎講lm算好潤
conxealer同求

講
請問bio oik係？

打錯
請問bio oil 係邊隻？

雖然知道有dmc黑凍膜呢樣野好耐 但都係今日先買佢
第一次用
用完就心諗
媽 點解我唔一早就用你
全部黑頭粉刺通通乖乖地浮晒出黎 黑頭針一咇就出晒黎 前所未有咁爽
一定會回購
其實我係想問下咁多位絲打敷完黑凍膜會用啲咩黎收毛孔

敷保濕面膜或者濕敷化妝水
早10分鐘放定入雪櫃會更好

我都係買$99 好似已經係最平

清爽、補濕同奇異果美白呢3隻都用過，so far覺得清爽春夏用真係冇得頂，如果混油/油雞我諗4季用都得 補濕款就笠少少我喺外國天氣乾用都好夠做，而家用緊美白，本身面白過頸，我會敷完面再敷埋條頸，遲下都係諗住再回購清爽

入beautybay 要排隊
有14萬個人排前面

之前唔得閒 啱啱追番post
見到有絲打推La roche posay （搵唔返唔quote ）
我用過佢支洗面同落妝水 兩支都搞到我生粒粒

我用過佢支雙效粉刺精華 皮膚敏感左 垃圾

其實你係咪純粹想post selfie

我都覺得好正呀 送咁大枝野
雖然係介紹左朋友去先有
我網上報名架 係咪即係直開名都ok?

可以加密開名
都會做下research度過先決定去唔去既

有冇男士入門分享？

香港專櫃？？

下 其實我追po都見過有絲打會咁樣去展現返產品既效果
如果令你反感既話我say sorry
但我都只係想開心share返個cc cream同碎粉
並無以上你所講既諗法。

Btw之前樓上有絲打建議我可以鼻位用skinfood碎粉
其他位照用雪肌精
我只係分享下會用到甩皮姐

痴撚線 個兩支野唔平架喎

呢個星期用左kose等等塊面乾爽得黎少左暗粒
但我本身皮薄好易面紅
應該要加強保濕定點？

而家朝早用花水->b3->all day base
再用om 礦物粉都出油
個妝晏晝食完飯1點到已經油到溶溶地
仲有啲油珠係鼻到

上星期凍左 下巴有啲甩皮
都有敷面膜 咁呢個星期都冇甩皮
但就keep住出油 同夏天一樣 全面都咁油
係唔似夏天咁爆瘡 而家就淨係出油 明明凍左但塊面一啲都唔乾

想問remedy控油會唔會好啲
廿歲中都仲咁出油係咪要食a酸

利申返 油皮

Btw 我身體其他地方都feel到乾
最近手腳同身都乾到痕要查野

係得塊面油

我都有你呢個情況 一味去油
但後來先知係皮膚太乾先出油
做好保濕就好好多

Colourpop black friday會做全線8折
有冇絲打想夾單

用完礦物粉都要定妝
試下定左妝可能會好小小
我om同bm都有用過
Bm用original 覺得om控油小小同埋無咁易暗沈

係美容院定咩黎？

岩岩搵左
要介紹埋2個朋友join埋先有得送？

佢本身sell比敏感肌用，咁我本身極敏感先用
點知仲衰

係呀 不過係做返上面個d試做就ok
唔洗join plan 個d
我都覺有小小煩 但又想要個禮物
其實我都有諗過係咪美容院
因為同我上去做個間野唔同名
個陣一心諗住試下唔會比佢sell到就無詳細問
頭先睇返佢個Facebook 似係agency ?

想問下你哋有冇人朝頭早明明有化防曬同底妝
但夜晚返到屋企落妝嘅時候抹唔到啲咩出嚟

啱啱化完嘅時候覺得好厚咁 但好快甩晒

唉而加用Dior nude air 都乾到傻 已經做好保濕 又溝埋精華用 有冇潤粉底介紹

其實只係想講有時d絲打用前鏡真係乜叉都影唔到
張相唔清 唔會睇到個底妝係點
分享左= 無分享

有冇d好用既潤色防曬/cc cream介紹
冇咩特別要求 平日番工用only
不過至少唔好致粉刺
一訓唔夠就生粒粒

絲打影埋相分享其實好有心，果張相就算識佢 都唔會認到係佢，又唔係收兵乜乜乜，點解要食負皮呢

我有啊 但無咁嚴重 都會落到d野出黎

Thanks 絲打
屋企好似有包sample拎黎試下先

推
求介紹

有用佢枝洗面 覺得幾好用
乾燥敏感肌

我見urban decay黎緊有新出all nighter concealer，kathleen lights有review，有d想試

會唔會係跟住汗/有時用紙巾印下咁慢慢甩哂？
你用咩卸妝？

用MAY 記啦!

男士here
你化妝目的係咩先? 遮面上瑕疵定點?

beautybay做乜要排隊入去

想CHECK下張單既status都唔得

有無sell到仆街？
要禮物係要付出嘅

聽講 Elizabeth arden美國官網有折 $125 25%off, $150 30%off
Coupon code: GETMORE
利申冇買 唔知個 個code用唔用到

Neiman Marcus 有ester launder 同其他
$200 有$50 off
Code: THANKFUL

絲打買完等左幾耐？
我等左一個禮拜都未到係咪正常

想問下絲打係邊度買？
我係莎莎萬寧只係搵到牛油果味

用過 1個鐘內已經裂
夏天都會 更何況冬天

之前去dermes試做脫毛 送左2枝上面張圖既野 同埋一枝full size紅水 抵到爛

Effaclar Duo用完塊面勁揦 好似爆拆咁 未試到佢去唔去到暗粒就放棄左

我8折個日買, 就快2星期都未到
佢status寫18號到左香港..唔知搞乜鬼到而家都未收到郵局張卡

唔敢去試做

都有sell 嘅 不過我企硬唔join
係呀 我拎左禮物之後都有朋友話想要
但又話覺得麻煩

早兩日去試過，個人唔喜歡
我當時係返左5個鐘工
左面佢落妝幫我上全set ipsa護膚加粉凝霜
右面就係我用緊嘅羽毛粉底
我對比之下覺得上面好暗但唔覺有修飾毛孔
所以最後頭也不回就走左
我喺上水嗰度試個ba好nice可惜我真係唔啱
佢仲俾左新出嗰隻粉底液嘅試用我 好對佢唔住

忘記影相sorry ar但個finishing 個人認為真係完全唔符合想像

我買一送一個日買..status 18號寫到左los Angeles 機場 之後就無曬update

好無用？

是咁的
我要同化妝post絲打講聲再見lu

我諗每個人人生都有唔同階段
起起落落人生無常
我突然發覺自己已經唔可以9 fing fing
工作越黎越忙
責任越來越大
要使嘅錢越來越多

我唔係born in golden spoon family
我雖然係女人，但都要諗我第時點撐起成頭家
唔係我男朋友要食軟飯，係我想比到我自己屋企一個好好嘅環境
如果要咁，我要好專注
呢段時間好多時候都失眠
“點賺多啲
以後條路點行
點為將來打算”
而家買完嘅化妝品，用一次上黎打個review，再買
但其實完全減唔到壓

上u graduate 到搵工
我都係半hea咁做
已經唔記得上一次好努力好努力想做一樣嘢係幾時
無動力
無目的
行屍走肉

最近發現自己其實對自己好不負責任
對一路毫不保留照顧嘅男朋友都好不負責任

我想向呢幾年盡地一舖，努力到連自己都感動到
如果我得之
可以改寫人生
如果我失之
亦都無愧於心

向度希望各位絲打都可以搵到個值得自己付出嘅人
可以搵到值得付出嘅目標

呢個post你地鍾意可以繼續開
想返第個post傾亦得
你地鍾意就得啦

我諗我啲化妝品夠我用五年有多
到時再見

楊絲加油！
Good luck

竟然!!!??
有冇試過URBAN DECAY? MY ALL TIME FAV

Sasa有opera唇膏買啦!!

之前去日本miss左

Btw 楊絲加油

應該俾人掃曬
楊媽加油

d色齊唔齊啊

頂 sf買完嘢搵唔返record?
app版web版 active order同order history都空白
想cancel嘢呀

幾錢？ 過兩日望下先

用緊effaclar k 去暗粒覺得唔錯 雖然未好曬起碼摸落滑左好多

我都係咁20號delivered HK之後就冇左下文

我盒野一早到左英國但因為要比tax
佢扣左我成個月

邊間有呀？！
我之前喺日本最後一日見到燒著咗，買咗01 Red，02 Pink同05 Coral Pink！
01係我最鍾意嘅色！

用花印粉紅色嗰支落妝 我都覺得會唔會係出汗同埋hi甩哂？
其實係驚啲皮膚吸收晒食晒入去

終於買到619

我睇facebook應該12月1號開始係sasa賣

個人覺得唔抵屌，兩舊水用完個100分鐘嘅電就玩完

原來係咁

無得差電架

Luna play可以話係一次性㗎，對foreo黎講luna play就好似試用裝咁，俾你體驗，亦都冇保養個啲㗎，如果唔係都唔會同其他版本價錢差咁多喇

3ce d指甲油好靚啊

新假期有落妝測評睇，好多隻都有講，我用開隻shu 潔顏有A級

感謝絲打 我買咗啦 遲啲上嚟分享

我上carousell(唔知有無串錯到買）
我share漏左，個碎粉都係個到買$230
2樣都全新

Btw我之前google過下
見到ptt同埋其他forum既人分享都話佢bb cream不好用
係cc cream好用好多

冬天一到 臉就乾到甩皮 做好保濕都會有少少甩皮情況
有無極保濕既mask/方法可以推介下

我岩岩都買左個Luna Mini 2...$922

早晚用trilogy玫瑰果油，早上妝前2-3滴，個妝會貼好多，臨訓前5滴
甩皮位置搽la roche posay支B5 cream，唔好太重手，吱一粒豆咁大唔夠再加，有人話好笠但係沙漠肌表示剛剛好

兩樣都可以萬寧買到，B5 cream好似有tester

利申：極乾，夏天鼻翼都會甩皮

點解我check out係960？

搽完粉底近睇好似爛面怪係咪正常
我落左隔離霜再搽粉底

係咪個PRIMER 唔岩用?
或者你本身皮膚乾所以唔上粉

不過一化完粉樣都係正常..
要出少少油先靚

我另外自己google search "luna mini 2 discount code"之後有個25% off既code
我再痴上去又真係用到...咁咪埋單囉

岩岩心大心細左好耐買mini mini2 定go好
最後都係落左單買go 見佢地啲樣其實差唔多
自己面又唔大 細細部去旅行用都方便
而且上網見好多人話8個震擋其實都只係用死一個

我揀mini2係因為好揸手d, go成日cushion粉卜咁細, 隻手要那埋一蕭咁揸住我覺得自己唔鐘意咁樣
震檔就一定係架啦, 人地整8個係方便唔同人既喜好, 而唔係叫你8個都要用曬嘛
面皮厚咪震勁d囉
至於話大部細部...mini都唔係大到令你覺得唔方便姐

mini同mini2分別係mini2 d粒粒個範圍大d, 好似d毛長多20% 清潔力好d
反正如果係買都已經洗左幾舊水, 梗係揀個新d 好d

SHISEIDO TRANSLUCENT PRESSED POWDER 同SHISEIDO TRANSLUCENT LOOSE POWDER 有無人用過可以分享吓會唔會好乾好厚粉樣?

同埋SHISEIDO ULTIMUNE EYE POWER INFUSING CONCENTRATE (15ML)呢支之前睇LIHKG有人分享過但唔記得係邊位絲打
想問係咪呢支好用唯一一支用完唔會乾?
但係咪單用就OK?
麻煩晒

呢排做左2次矽針 做完之後d 紅印減左7~8成 但毛孔問題就未改善到 岩岩爬返文見到有絲打話做cos fractional都係3500@5次 好吸引
但自己做緊個間一d 都唔sell 仲好好人
想問下有冇絲打推介d 咩facial 可以收細毛孔又唔太貴既鋪頭推介

最後果支紅妍活肌精華其實係前導精華
姐係搽完佢後搽其他精華同面霜
會令到後續既產品效果好d，吸引d
我用左幾個月，覺得除左保濕外冇咩大感覺
但佢又唔係特別保濕
夏天都還可以
乾肌既話，冬天我覺得係唔夠潤

唔該晒絲打 唔買了咁

co2 laser 5次果個係我
但呢個價錢係美容院價
最保險當然係搵番醫生啦
我之前都做過海藻矽針
我覺得係改善到毛孔既
(但我本身毛孔問題唔係好嚴重)
忍受唔到係之後一日掂塊面會痛
相比之下laser downtime多小小
但我覺得效果會再好d

唔知大家之前有冇睇呢個面膜評分呀
見到之前有好多sis都話有用早安面膜或者想買黎用
原來個d果皮成份曬到太陽會更容易令到出斑 小心小心

同埋不嬲好多人話好用既BB頭mask反而評分差話保濕力冇乜喎
有冇mask達人講下呢個評分覺得準唔準

Thanks 絲打 因為我做個個係黃金矽針 舒服過海藻好多 唔會紅唔會甩皮
等我下次試做一次你個間laser 先

請問係單次收費既美容院? 可以介紹比我知邊間嗎? thanks

夏天用粉紅色果枝面霜好正, 用緊第二枝了
冬天用就唔係好夠力
我混乾

Mac studio fix fluid foundation 係咪真係咁好？個個YouTuber都有

之前聽唔知邊個絲打講話好用我都跟住買咗
係幾好用

我就係試過呢個
但唔得

窮學生考慮入手foreo luna play plus 只要換電池就可以一直用，重點係價錢只係4舊，百老匯405 好心動

比多兩個舊就買到go

我乾肌想買 唔知加油會唔會好啲

窮學生黎講差好遠㗎
好想入手luna play

我都用緊
混油 呢個天氣仲覺得ok

俾多兩舊買到play plus，任用喎

我想問係咪全港雪肌精都冇哂300號粉底 行左幾間都冇

係啊斷晒貨

買啦 我都有加油 岩岩已回購咗支
加埋油補濕就夠

早知唔諗咁耐

唔知點解係asos見唔到有任何折 求解答
而家想係官網買 $95x 但其實佢係咪會ship HK?
唔識上網買野

乾肌用緊呢set隻面霜表示好滿意
訓前用 過左成晚起身都唔會乾同繃緊
質地偏油
混油/油就唔岩用
比較香 敏感肌要小心留意
lf做緊75折呢set野只係300頭 之前自己買貴左

貼少左link sor

有無巴絲用過呢2set野？

有冇絲打用過makeup forever嘅遮瑕？
見佢好似幾好咁
想用佢黎遮暗瘡印

用過tube裝個隻 好用 好少已經遮到晒 last到一日

有冇絲打用過aveda既頭髮產品? 之前去左舖頭放大頭皮睇佢話我乾, 推薦我用dry remedy條line, 我上lf睇到有d人話dry remedy shampoo好笠, 想問下係咪真係? Google搵親都係d廣告文

請問上唇個弓型位cake粉/上粉後望落好乾
係因為角質多定係真係乾 但係其實地方都滑到見唔到毛孔
係鼻翼同上唇果d 道路不平既位會食唔實粉咁...

我都有同樣問題啊絲打
而家要避開係呢d位置想上d粉

我希望等到部Luna mini 2黎可能幫手震走d死皮
冇去做開facial可能d細位真係爭咁d

有冇人有用開paul&joe嘅粉底同妝前乳
？想求包膠
我頭先去試好似好厚但我懷疑係個男ba嘅問題

沙田雪肌精個ba好似睇我唔起咁話求其俾隻色我試手
咁我唔知佢地減價嘛⋯⋯我都只係打算正價買

我用左foreo 洗面機半個月到。洗完之後塊面好乾淨 立即白左兩度 比起之前只用手洗。暗瘡唔知點解謝快左好多 鼻頭粉刺黑頭明顯少左好多 連我老公d頑固黑頭都少好多 我地兩個下巴都有暗粒 係細粒左但仲有係度

Laneige 第三代個cc cushion pore control 版個個真係幾好用 我同我個friend都係T字位勁油 但全日黎講到hold到八成 岩岩去完韓國已補課4個

Kiehls 枝美白精華堅係勁抽。用左二日已經見到膚色均勻左 而家用左二個半月 淨番半枝 白左一度 D皮膚好透亮 正

Catie大推既fancl aging care lotion 我混油用實用太立。但我老公乾肌用 效果好好。用完d皮膚真係好有光澤彈性

有冇美國集運可以寄指甲油
想買KLpolish

前排係site wide 30% off , 而家完左喇
而家去到下星期二4pm係site wide 20% off promotion code WIN20
每年大約得一至兩次係sitewide30,
Site wide 20大約一季一次咁上下
Worldwide free shipping on order ~HKD85
我用開GBP俾錢，計返會平啲，大約GBP8-9就free shipping & free return
理論上係sitewide嘅，so far 我買左幾年野，暫時淨知NARS係唔ship去香港

減緊價？依家幾錢？

簡單包膠吓Everyday Minerals

買咗jojoba base嗰款，睇iherbs圖隨便亂買1W好彩啱色（偏白肌），用密毛嘅偏平口嘅刷打圈上，都遮到毛孔，但其他瑕疵基本上係遮唔到，上完粉皮膚有種幾靚嘅光澤感

上完粉唔印面唔補妝嘅話經過一日夜晚會有出油，毛孔亦都會現哂出嚟，但整體都似奶油肌感覺，以呢個價位嚟講都幾滿意

有買埋佢嘅碎粉但未開，之後再分享

想入手Luna mini 2

Nars 係 selfridges ship 香港架
仲要好平

想問大家有咩化妝掃好又抵用？
買咗hourglass stick foundation 但又唔捨得買埋佢個掃

冇買全年shipping

路過被燒買咗luna mini2

勁開心 係outlet畀我搵到bobbi brown蟲草foundation black friday extra 30% off 兩支埋單$72

唔知幾時先收到呢

我都想知 岩岩落單

官網話3至5日
好期待啊

之前sogo買左p&j base同foundation
見絲打問度順便review

利申:平時混乾，呢幾日轉天氣變左全乾
暗沉黃皮，上個月生完水痘仲有多紅印
Base買左01色，粉底02色
尋日試左上全妝，我覺得係你個ba問題
因為無論係base定粉底質地都超薄
上左臉薄過condom
雖然超薄但對黃皮提亮同均勻膚色呢點做很超好
提亮超自然無得輸 平時遮開既嘴角鼻翼
容易暗沉既位完全唔洗concealer
但咁薄預左一d遮暇力都冇
所以紅印我都係自己遮
上完成個look超自然又透明帶點光澤
再上層薄既lm碎粉會少少霧面
呢幾日凍左塊臉又懶左保養，搞到有少少乾
之前冇咁凍果時識出油變埋奶油肌
雖然只係上全妝幾粒鐘冇睇到氧化
但都係好評

呢隻真係冇可能厚
推薦比少印又需要提亮既混乾黃皮
乾皮要保險d確保做好補濕
或者試下加幾滴油會唔會好d
需要上妝照我再貼

漏左一點冇講唔quote啦
買果陣試上手見到base有帶超幼細閃粉
粉底上響同一個位睇唔出有冇
但上左臉之後一d都唔覺有閃到
驚有閃粉太浮誇既絲打可以安心試用

有d燒

好詳細 唔該絲打

有冇人會買colourpop
想夾單 淨係想買盒yes please

係咪會送到上門 然後簽收就得? 希望星期一會有

唔該絲打 去萬寧睇下先

Foero Mini 2 75折：VIPBLKFRDY
用左大約$922
個code應該可以用到29號

頭先去左lm買遮瑕
我同ba講想試 佢就畫左一個色係我手
我問有無白少少
佢 哦我一下就攞第二個
之後佢乜都無講 無介紹我 繼續同同事傾計
全程無視我

俾錢買難受 如果唔係要試色真係唔去專櫃買
上網買慢慢等仲開心
個貨幾好用都無用啦真心

隻手同面都唔同色

聖誕購物欲旺盛
有咩set裝化妝品/護膚品/advent calendar 推介 udget 1000內

colour pop買一送一到左貨 等左一個禮拜咋

去sogo/一田打個白鴿轉啦 包你有收穫

覺得無咁快wor
星期同sf 差唔多 呢2日都買左2轉sf 可能差唔多時間到

想問下Paul and Joe 粉底係邊款?
Base 用緊RMK 應該唔轉. 反而粉底有D 燒

好驚行左入去出唔返黎

好快
不過佢出得好密已經唔想買住

好似朗豪坊特別多閪ba 差唔多乜brand都聽人講過

朗豪坊haba個BA好似新移民咁操大陸口音
另一個就乜都唔識要問個新移民
呢間係服務態度差到我想以後都唔幫襯個品牌

無乜事我都係返去港島買算數

有冇咩遮黑眼圈+眼袋推介？
之前買過nyx六色調色盤覺得麻麻 推兩推就消失
唔知係咪我遮完上粉印得大力得滯印走晒
canmake遮到但乾咗啲

包膠近排天氣乾轉用咗lunasol粉底霜 嘩好亮澤好貼
base冇轉都係用lm primer
(夏天混油用double wear /冬天偏乾）

同埋有冇人用guerlain蜜粉波波？你地多數點用？

尖沙咀haba幾好態度

haba係咪真係好好用？
想試佢支g lotion同油

見到好多絲打問用咩遮瑕膏
我兩個月前買左Impress 盒三色遮瑕開心使用到宜家
我都係超大黑眼圈 仲要係多眼紋 好乾
但呢盒淨係用隻橙色已經遮到六七成好潤
雖然上妝用足全日都係會有乾紋
但比起之前用nars cdp我已經覺得潤好多
cdp果枝係好出名 我有兩枝 我都覺得偏乾
仲要勁貴 呢盒一盒已經有三隻色
絲打們有興趣可以去sogo有kanebo專櫃睇睇

haba支油好用阿
鎖水得黎又唔會太淋
我早晚都加一滴落cream到一齊上面
朝早起身都唔會爆油
15ml可以用3~4個月

有d燒
我都覺cdp真係乾，唔岩用落眼底

P&J Liquid Foundation
不過呢支得SPF25 PA++夏天要另外防曬打底

好貴 我見日本買都要6000yen
有冇200左右產品

去專櫃試下
香港好似唔多人知impress呢條line
啲粉底係香港仲賣得貴過cdp
Cdp枝遮瑕一開始用係覺得coverage幾夠
但轉左impress之後已經完全比我拋棄左

平既我覺得Clio呢枝都幾好
用耐左都係有d乾 不過我用呢枝好似好過nars
同埋coverage都幾高 但都要用橙色做底調色先
淚溝位我覺得真係要用膏狀先搞得店

一開始絲打推介既唔係gel foundation 咩

推gel foundation果位絲打唔係我呀

中間隻色好似幾深色？
絲打會點用呢隻色啊

呢個啱唔啱遮暗瘡 /印？
用過nars，好似會令到暗瘡加速爆出黎

我都有類似經驗
話說之前喺朗豪坊nars買遮睱
原本自己睇中咗其中一款同埋一隻淺啲嘅色
結果個ba姐姐強力推薦另一款 又係咁叫我買深色啲
我問咗幾次佢都係堅持叫我揀深色啲嘅
我話想試淺色啲嘅 佢就黑黑地面又唔耐煩咁話 你呢隻色邊度遮到 所以我最後信咗佢 但原來信錯咗
結果依家用黎遮暗瘡 比朋友問我係咪揸咗一撻橙色嘅粉上面 深色得濟 仲有好多未用 都唔知點用

冬天用glotion唔夠補濕 買左支vclotion試試佢
個油真係

隔離有脫毛post

雪肌精近排做緊咩promotion?

想問大家額頭心口同背有少少暗瘡同粒粒用開咩清
最近用開嘅手工皂唔係好work唔知點解 想轉第二間/其他product

好靚呀燒到我啦

巴黎草莓咪有囉

cdp好似國際版係乾 日本買個啲唔乾

我之前睇完都燒著左

新手留名 追POST追到馬體會開波先追完
比呢到燒到買左HABA 隻油玩下 sogo買好抵屌
宜家好想買雪肌精同remedy 不過本身用緊original,買就要買埋枝新掃

btw 分享下先 唔知有無old news
幾個月前係日本買隻mask即場用覺得唔錯,買左pack返黎,見香港無得買都唔係幾捨得用
近排見萬0入左貨 幾開心 不過十算
我幾鐘意佢紙質幾厚,又唔會滴到成頸都係,敷完又唔會笠到想洗臉,最重要係我敏感撚無事
有幾種系列
官網

即係牙膏裝果支? 我以為係經典Package 果支添
$350 又幾抵

haba支油想試好耐不過驚爆粒本身唔受得油

我果隻日本版啊，好乾

有無絲打用過極潤系列個鎖水日霜？好唔好用？
我成面暗粒，成日痕
朋友話因為唔夠水，推介我用

係放假先咁有心機

絲打用左咩

絲打你眼形好似我
點先可以化到咁靚 次次化啡啡地嘅眼尾都好似搞瘀左咁

想問用雪肌精粉底嘅絲打用完有無爆瘡 我驚油會up到爆瘡

唔quote 圖
想知係咩con

我支to嘅Squalane仲有好大支
又想試haba又唔想浪費

一次過答
眼影用左mono eyes
色號今晚再補
睫毛用左canmake quick lash
呢個真心正 淡妝就輕輕掃 想濃少少就上多幾層
con係olens falling brown

你去haba fb留意下有時有sample拎嫁 試完無中招先買啦 反正佢間唔中做套裝

暗瘡肌表示haba唔會爆粒粒

個con邊度有得買

下睫毛好密 羨慕

Con 好靚

有冇沙漠肌碎粉推介下
同埋有冇人用過ysl精華粉底
沙漠肌冬天夠唔夠力hold 一日

Rmk base入面有油 純保濕 無其他功效
想有提白就pj 不過無rmk咁潤

Check email沉日收到Foreo要訂單驗證
岩岩先覆,唔知幾時先拎到貨

你幾時買？
我琴日買完即刻有個confirmation : Thank you for your order ga email

星期五
係呀買完即刻會有 但係佢入面會叫你準備d 扣帳證明
之後會有員工contact你確認order

下, 比d ebanking ga 資料?

我見佢話" may be contacted " 以為只係抽樣添

我都有收到email 好心急想用部洗臉機

倒數4日，星期五即刻 衝衝衝～
絲打你喺邊個facebook睇到？
我想睇下係咪全線莎莎都有
謝謝

喂屌！
我走去買左雪肌精，依家先睇到
因為嗰晚佢幫我試完我男友話衰左我自己本身化左一日嘅
妝

忍唔住要讚
上水KOSE個ba好好
我試兩隻色base兩隻色粉底
聲又沙哂咁嘅窮書生樣入去佢都好好主動話幫我試兩邊面
冇hard sell我
最後淨買粉底同碎粉
佢送勁多野俾我試
再加送myv兩隻base嘅試用俾我
叫我試啱先買
開心購物下放低左六百幾
我話想買遮暇佢幫我試完仲話遮黑眼圈唔建議我買myv嗰支
今日收工買完雪肌精心情實在係太好

隻con係旺角啲代購鋪個到買 $99

我淨係手機cap圖cap左 confirm order email 同 碌卡通知sms

Thanks 希望係抽樣

有無絲打用過kate新果枝氣墊眼線筆 效果如何
就咁印上去 好似幾方便我呢d痙攣手

求夾單 Colourpop
我同另一個絲夾埋宜家有$40usd

講起極潤就嬲 用完成面生晒粒粒 唧極都冇野出 要唧到損晒佢變暗倉先好返 啲印深到 唔唧由得佢牛一排又係變印 唔知咩黎 永不錄用呀真係

我都係may be contacted... 係要覆架？

好多sample 絲打買左好多野

今日行過旺角行人專用區個間已經有喇
無tester 擺出黎，立眼睇好似唔齊色
唔知係比人買晒定佢未正式開賣所以好少貨

絲打你最後係咪買左碎粉同粉底液 夾埋600幾蚊？
有無脫妝問題？

email subject Foreo ROW order/verification 订单验证
呢個先要覆

用完碎粉都有d粉感 好似無左水潤效果 ？

肌研fans 報到
保濕嘅話應該交俾化妝水 cream係鎖水
肌底要夠水先有水俾cream鎖住
佢啲化妝水的確係好好用好吸收又唔笠
用開左邊嗰支

佢好易俾皮膚吸收 乾嘅話拍兩下就吸收曬
上多幾次都唔笠
早幾日跌到15 16度特別乾就大約搽左7次

岩岩入左呢排賣緊廣告嘅布丁肌cream同化妝水

補水黎講肌研化妝水真係必試
cream搽嘅時候唔好貪心薄薄地搽好喇 厚搽block毛孔

30號前沙田watsons 做緊肌研set promo

好抵玩 有興趣上肌研fb睇 唔止呢啲

順帶一提 佢支潤唇膏都好好用

雪肌精我都有比呢度d絲打搞到燒燒地
諗住用完p&j就試下
D ba唔閪又唔hardsell既話洗錢都洗得好開心

想買zoeva 眼影， 但sf 得plaisir box寄香港， 有無人想要 blanc fusion？
黃色對我呢種新手真係太難

乾肌但易生油脂粒，想補水，請問清爽型定濃潤型化妝水好d?
個套裝幾抵咁，但我只想要化妝水，對佢個cream冇興趣

化妝水冇油唔block毛孔
加上冬天超級乾我諗濃潤會岩啲
萬寧正價mark到好貴
卓悅印象中60幾70

搭單講下 唔知係咪心理作用
我覺得生油脂粒同本身搽既方法有關係
乾肌通常都係搽creamy d 笠d既護膚品
有時自己懶就會隨便所以抹兩抹上臉就算
第二日就會生油脂粒
反而如果比d心機薄薄地咁分幾次逐層搽既
就會feel到每一層都慢慢吸收緊 又唔覺笠
唔知有冇乾絲打同我一樣諗法

Facebook 係 OPERA HK
佢講明指定分店先有:
好期待

肌研個隻美白精華已經用完
但好似無咩改變

一次過覆唔引用啦

重申只係洗左六百幾蚊買碎粉同粉底
堆野係咩都冇問嘅情況下佢已經執哂俾我
除左個base係試左冇買佢叫我再試下之外

到依家七個鐘我冇脫妝浮粉問題
光澤水潤感其實還好，冇影出黎咁粉但唔會係油笠笠咁
反而感覺係皮膚好，隻粉會有少少啞光色嘅感覺
唔知你地明唔明我講咩

啊！頭先張上面圖色號係
碎粉01,粉底410,base 02

唔記得用返

Cream你買佢日霜定晚霜果支？

多謝你分享 我可能遲啲會買

絲打們支haba油係I定II啊？
我係又乾又油嘅暗瘡肌(用covermark草本個額頭同鼻會又油又甩皮)驚用完生暗瘡 但見一田有折好吸引
利伸：用obagi c10冇事
唔該哂

我用II
姐姐話清爽D

買左日霜嗰罐
萬寧布丁肌系列買300減100
未用俾唔到review

夏天用II 迎接冬天買左I

利申 乾肌

有無絲打可以分享下去鼻黑頭方法，試過好多都無乜用

第一次戴con 係月con嚟 每次岀街都要戴幾次先唔吉眼
我想問係咪因爲副con有塵先會吉
冇翻轉戴

謝分享

如果有洗面機，可以試下full完深層清潔mask之後用洗面機洗走個mask

乾都會

邊到買day con最平 ？ 樓上舖？
商場舖食水好深呀

比Clinique 燒左個保濕精華

我買左支精華 等到2046都未有貨

終於收到colorpop 一個都冇碎
You had me at hello比想像中正 諗緊入唔入手埋double entendre

有冇絲打試過sf dispatched左幾日都track 唔到 好驚會唔會係唔撚見左件parcel

真係好燒

勁好用
我而家用緊皇后水+白色精華同粉紅色cream果set
個粉紅cream 好水潤 勁快吸收晒
用完皮膚穩定左 皮膚嫰滑左好多
暗瘡勁快谷熟晒

有無絲打買foreo已經出左貨？好想快啲擁有

之前係咪有絲推過skinfood隻peach base?
咁岩見到ig有人推，係咪岩乾肌用？

agger....
一撻上面已經白左一達咁 (但我本身已經偏白 ) 怪怪地 同埋有少少難推
一分錢一分貨..

Cp全網7折
岩岩先買完

23號晚上買 剛剛到左了 超級快
你send email 問問

想問下咁多位絲打點睇 日本Meishoku明色藥用美白抗皺W胎盤素眼霜 定係 aveno 嘅眼霜
想去眼紋

眼紋深唔深先？
如果係保濕唔夠而有幼紋，明色果隻有用
深既就唔知啦

唔識睇深唔深 我成日摔眼

thanks

想問點樣睇深唔深

試下full eye mask或者針對眼周搽cream
過幾日冇咁明顯/消息左果d通常只係因為乾而出既幼紋，仲有得救
深既紋搽野係好難解決

我都係23號買 琴日send左 佢覆話要check 之後我打上skynet問 俾左我電話號碼佢check佢話冇

which Brand

係唔係Elizabeth Arden？

明白 咁我係咪買住明色眼霜先

toner果支 清爽同濃厚保濕 用落有乜分別 有無人兩隻都試過

tg左你

旺角sweety magic

俾絲打們燒到雪肌精粉底呀 但好想忍手好窮呀 上次去朗豪坊運吉ba都勁nice勁好人，好想買佢老母
終於買左L’Oréal 618，不過好似貴左？我買105蚊 但真係明點解之前咁多人推
隻色真係好靚好靚！雖然唔算得上好潤但都真係幾好

yes

講多少少
做功課嗰時睇過人白皮話會搽到隆巴小矮人咁
因為佢係鮮橙色
我就唔太覺會變橙皮 仲好白淨添
不過朝早用化妝水+棉花抹面
明顯係比未用佢嗰時黃啲

利申 elizabeth arden+decorte打手

有Idebenone就會橙色
我用緊Cellbone支eye serum又係有Idebenone，搽上眼超橙
用完想換Prevage

我用緊eye serum同face serum都唔覺橙
擠出嚟好橙係真嘅

換啦換啦
真心覺得幾好用 會囤貨

有冇人想夾thebalm ??

想問下大家點睇innisfree既product
聽聞好多香料定點
但d mask好吸引咁

我都幾鍾意用佢d mask，起碼用完無敏感
不過今日去睇原來改版加左價，$8變$9

有沒人想夾colourpop

唔個點解我覺得所以韓國野都好化學

我從來唔用韓國既護膚品

推薦俾黎緊會去泰國 又鍾意迪士尼嘅絲打
本地化妝品牌子cute press 同迪士尼合作 包裝好少女 eye shadow 好似係beauty and the beast 仲有body lotion 香水 好多disney 人物既包裝
不過我只買左呢枝美人魚唇膏 聽講呢隻3號色最好賣 圖上網搵
一搽入嘴好順遮哂唇色夠潤 用左discount coupon 好似50-60港幣左右

Me

有無人知而家仲有無得買？

我用開乳木果隻mask
呢啲天氣fu好岩 第二日都仲keep到好潤
一星期兩三次就得
之前一次過買二十塊 有排用

想問下邊到買dmc黑凍膜/寶藝黑凍膜平？
另外你地覺得邊款好用d?

發夢見到innisfree 同有d大韓牌好似係唔知大陸定台灣OEM做

Cwb
但好用咩要fu成8個字
搞一搞成粒鐘

其實我未用過架 我臉豬登好多粉刺想試下
Btw啱啱追左post,知道sasa有得買,thanks!!

我係貪佢有少少香香得黎又唔係太香料
重點係唔痴唔笠

但又有人講過唔太好

另外有冇人覺得dr wu唔好用
唔明貴係邊度

天氣問題？

Dr wu係醫美品牌
成份簡單好多
同Innisfree d多色素+香料護膚品邊有得比

超敏感肌 之前敷paper mask夠膽死唔過水
但呢排醒覺敷完會洗走佢 發覺敷咩mask洗完效果都好似同無敷過差唔多 最多係冇咁鞋滑少少
其實係過水正常係減低左佢功效 定我d皮膚吸收唔到
抑或我用d平野所以咁
有時想買貴少少既paper mask 但就係唔知過左水會唔會又係好似冇敷過咁嘥左

elf 50%off
滿50usd好似有得ship hk
有冇人有興趣

正呀！ 希望早過d大陸人

我想試下其他色，
未試過橙色系啲唇膏，
唔知04正橙上咀靚唔靚

有冇人可以同我夾單colourpop呀

我有興趣啊，但早幾個鐘我搵左人都未搵我
或者我地自己再開？我見樓上都有兩三個人想

你tg係咩呀 我加你呀

唔該哂你

我係myprincessyoyo買 平少少
雖然時間要耐d 但真心好有效 耐d都抵
每次fu完都好驚嘆咁多黑頭粉刺

寫住made in korea都有得代工
只知淘寶同大陸店係made in china

初嘗Muslin cloth洗面 去角質幾好

唔知你同我生既係唔係一樣
我係成面生哂好多好似雞皮咁既一粒粒, 好細粒但好密集
我都係咩護膚品都無轉過, 床單枕頭套一星期換一次, 又冇食會敏感既食物...
跟住我敷左幾日mask都冇好轉
好彩琴日敷左一塊cs12 mask, d粒粒已經退左一半
但cs12好撚貴 都唔知繼唔繼續敷好

有無雙眼皮膠水好用
本身雙眼皮無啦啦一隻變內雙

SF 真係好撚廢 搞左兩日都俾唔到個確實答案我到底我份parcel係去左邊 淨係識覆會跟進同盡快通知我 supposed聽日收到而家乜聲氣都冇

可以話你知好靚 唔會好鮮比人感覺好年輕有活力
第一次用橙系唇膏就係opera

有冇人用過cpb個隻晶鑽粉底？
好燒但好貴

想問下iherb運香港運費幾多？ 同埋有冇discount code

你係fu完再用黑頭針？
點解我覺得好似冇乜效咁

我會洗
唔洗會好笠

好似話如果唔洗成面營養會好易養暗瘡

有沒人想夾colourpop ,夠數就落單 yes please仲有一個位 tg:colourpoping23

想請問下有無洗面產品推介
本身用緊clinique 3step隻洗面gel
就黎用完想轉
T位易出油 其他位乾

唔係話敷完mask唔需要過水咩
我都係敏感肌，仲要生暗瘡添
平時敷paper mark只用atorrege ad+，一星期1-2次
敷完唔洗，但醫學品牌應該冇問題掛

反而我差唔多日日都敷 次次都會過水

唔知關唔關black friday事
我個order history到而家都係吉
但係已經收到shipping notification
但但係本身schedule咗尋晚送到而家都應該未到香港
今個月月頭先買過一次 非常正常
約咗幾時送就幾時送

係咪milia?
我都有類似 一打hightlight就現晒型
用咗一個月retinol加一個星期兩次exfoliation
改善咗好多
如果都係唔得就要搵皮膚科醫生extract

之後再去雪肌精買嘢 BA無俾任何samples
之前俾咁多samples 係買滿1200 就會有一套travel size

吓
我之前去買一樣野都有好多護膚品samples
絲打去左邊間買左幾多錢

敏感肌日日敷mask唔好，應該隔兩三日先敷一次會好啲

我order history 用app 睇都係乜都冇
我淨係收到佢dispatched email 但係條track order link 入面乜都冇

打埋去skynet問 完全冇record 即係肯定未寄

我order錯嘢搵唔返嚟cancel app同web都無
連以前order落都唔見晒
搵cs仲串鳩我下次可以自己搞
屌 咪同佢講咗order history乜都無囉

我收完dispatched email條link都要等咗兩日先有嘢出

Lm唔知算唔算開架

其實唔關事喎
你夾咗眼睫毛一樣睇到

no

死啦，我有堆25號落單，到而家都未收到email話出貨 反而另一單昨日凌晨買的就收到出貨通知，但都係track唔到，ni information 第一次買sf， 好驚啊

有無人想訂ecotools化妝掃

我23買都track唔到 已經send左幾次email都係覆啲廢野乜我

我今次買嘢有一樣叫Import duties
明明以前都冇㗎

我之前買左05花嫁色 百搭日日都搽

屋企有枝the ordinary既retinoid
之前用完會有少少紅 今晚返去試多次先

過完一晚第二朝都會易哂黑架？
無留意過添

[/member][/quote]
想問下iherb運香港運費幾多？ 同埋有冇discount code[/quote]

啱啱去左銅鑼灣羅素街sasa 6隻色都齊！

屌
自隊

我都想知絲打去邊間

Lm點會係開架

想問絲打們 有冇拯救眼圍肌膚黃既方法？
本身白皮 黃得好明顯

我24號落左單尋日就收到貨

我想買kabuki!

我都想呀！

我本來都見到有 之後我重新再開過個app就冇左

sf d cs態度好一般
你打得幾長篇幾detail都好
佢地都會亂咁覆
我之前俾佢地撚左我好多次
係最後打個email語氣重d佢先冇再亂覆
你可以試下

我呀我呀
趕得切嗎？

無啦啦爆暗粒同d細粒有膿既瘡

兩毫子
落過幾次單都有

請問有冇好用嘅去眼圈眼紋嘅眼霜
同有機啲嘅洗頭水介紹？

幫推 啱咩肌用
想試下 但係成k

有冇人平時化妝都直接用粉餅？
有冇咩技巧可以唔好化得咁厚
俾男朋友話我好似帶左面具

我夏天用掃上粉餅 薄過粉port
但遮瑕力會低啲

Sogo thankful 果陣買左clinique set裝入面有眼霜 用左幾日效果不大 係cream狀但搽上眼好油

一有人問去眼紋 我又要撲出嚟
elizabeth arden prevage eye serum
hr prodigy eye cream

其實我好想睇其他絲推
次次都係得我答

絲打你係咪搽太多 我都有用但係都幾快吸收

前日係sasa買左依枝cream mask 折左15x

諗諗下唔知幾時過期 之後搵到依個app幾好用
Beauty keeper 可以mark低屋企d野幾時過期 或者見到平野可以睇下幾時過期 d sales通常都係鳩答

有埋best before同埋add my list

佢仲會提你有邊d過左期要replace

咁正 即down
平時要自己寫label貼落去

話說絲打們有無咩補濕mask推介
秋冬皮膚乾左
之前夏天個陣用廣源良都夠做
但而家去到秋冬就唔多夠
新買左lululun plus蜂蜜個款完全無料到
敷完第二日仲可以乾到甩皮

用barrier repair 我覺得都ok
但我隔兩三日就敷
最多隔四日

想分享隻平價開架base

cezanne 抗uv base

我用01號藍色
偏乾肌 佢既保濕程度比預想好
我用佢打底化妝既話
係office一日都唔會乾
當然事前都要做好保濕啦
我覺得好適合乾/混乾用

上面後唔會覺得乾
質地好cream好好推
有啲打亮左既感覺同有調色作用
不過始終係base
唔好預佢有乜遮瑕作用

最後係佢好平
係日本買好似只係40蚊左右

缺點係防曬程度比較弱
所以我都係秋冬先用

啱啱check條link 一野就去左 out for delivery 但係乜sms都冇收過

係10定11月先開始，一個product收兩毫子，真係越做越差

得至0個回應呀

sorry 未打野又send 左出去
play 打 beauty keeper 搵唔到個app？ 定係要打中文之類？

有冇絲打係官網買foreo?
我啱啱check sf嘅運單追蹤
佢寫住係蘇州市黎緊香港

我係官網買foreo 你個個已經出左貨？

我個number check唔到紀錄

我都係

我23號凌晨買 好快已經出咗貨啦

我23號夜晚買 但仲未有email通知我出貨嘅

我都係蘇州 咩料

應該得iphone用到

made in china嘅嘢係大陸嘅倉直接出貨有幾出奇?
25號先買唔知要等到幾時呢

我都想知

Btw 幾年前已講過係大陸發貨架喇

Bb頭個款？
我覺得都ok
不過我覺得未到超好用個隻

Btw innisfree mask既話
我覺得佢d杯仔面膜好用過paper mask

Foreo send email 話要我cap 返銀行交易證明
就咁cap 返email 信用卡過左數得唔得架？

曼秀雷敦蘆薈果隻幾好
我自己偏油用茶樹果隻就啱啱好

之前問過好似無人理
問多次先
有無絲打用完雪肌精最新嗰隻粉底有爆瘡？

推爆之後仲會唔會有新post

雪肌精myv eye cream都唔錯 用完眼周冇咁黃

係咪太油唔啱？我又冇呢個問題皮膚好似穩定左

我cap sms通知話碌左幾多錢個msg都得添啦

我都想知，仲想睇大家分享

點解唔會有新post? 樓主話過棄坑?

有冇絲打知foreo話order approved之後等ship就得
22號等到而家都仲未ship

我23號等到依家

係啊，要其他人開啦，希望人開啦

我落妝後發現有一達仔腫腫地 但又唔痕唔痛 唔知係唔係岀豆先兆嚟
但妝感對於我嚟講有啲乾 可能因為用咗碎粉 下次試下唔用碎粉先 我對呢支野期望好高架

乾到甩皮既話用cream mask啦
paper mask救唔到架
我上星期乾到面頰都起哂紋
用左幾日paper mask都冇起色
full 1日cream mask既效果係完全ko左d乾燥

乾肌夠潤嗎？

1001個位絲打開啦

絲打你點樣上粉底？
我係沙膜肌，發現一定要用慢慢手指印開
手指推開或者粉撲都會妝感冇咁好
爆瘡我就冇啦，粉刺都冇多左

皮膚好乾應該用咩好?
最近照鏡先發現原來皮膚差左好多

利申, 皮膚不嬲好乾, 毛孔又大, 額頭仲開始有少少紋

想問香港邊到有得買bbia眼影

nars blush 大家推介咩色號

一定係orgasm同dolce vita
orgasm掃係蘋果肌 dolce vita往後掃

因爲平時有full開 所以都夠做
急救嘅話我會full Dr Wu
你平時都可以用玫瑰果油
樓上有絲貼咗
我覺得又平又正又好用
冬天必備

innisfree太多香料
所以都冇點用過
[blue]我自己唔太鐘意韓國skincare[/blue

我用粉樸上 難怪會有啲甩皮咁
用雪肌精多咗粉刺？

太長唔quote
約逝絲打有無用佢隻base？ 個妝感好靚

Nature republic同innisfree比較係咪nr既product會多香料d

用落nr比if香d
定兩樣都係咁上下

有隻黃金啫喱面膜個隻幾好
肌研有全智賢樣個隻都好好

雪肌精MYV粉底買錯色 買左405 色
想放左佢 有無絲岩

我眼底沙漠黎

放幾錢

個ba教要用手上 個粉撲係上完拎黎印走過多嘅粉底

個ba幫我用樸上 我試下用手先

鑽石山 買咗都over $500